[{"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【7.2.2.3抗裂性能在外观质量和尺寸允许偏差检验合格的产品中随机抽取二根进行抗裂性能的检验。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.3判定规则7.2.3.1混凝土抗压强度检查混凝土抗压强度检验的原始记录，评定按GBJ107的有关规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.2.3.2外观质量a)全部符合5.4规定或符合5.4表5中第2、4、5、6、7、8、9、10项规定，其余项经修补能符合相应规定的管桩，外观质量为合格。b)若抽取的10根管桩全部符合a)，则判外观质量为合格；若有三根及以上不符合a)，则判外观质量为不合格；若有二根及以下不符合a)，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验产品全部符合a)，判外观质量为合格，若仍有一根不合格，则判外观质量为不合格；不符合5.4表5第2、4、5、6、7、8、9、10项中任意一项规定的管桩，外观质量为不合格。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【7.2.3.3尺寸允许偏差若抽取的10根管桩全部符合5.5规定，则判尺寸允许偏差为合格；若有三根及以上不符合5.5条规定，则判尺寸允许偏差为不合格；若有二根及以下不符合5.5规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验产品全部符合5.5规定，判尺寸允许偏差为合格，若仍有一根不合格，则判尺寸允许偏差为不合格。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.2.3.5总判定在混凝土抗压强度、抗裂性能合格的基础上，外观质量和尺寸允许偏差全部合格，则判该批产品为合格，否则判为不合格。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.3.5总判定在混凝土抗压强度、抗裂性能合格的基础上，外观质量和尺寸允许偏差全部合格，则判该批产品为合格，否则判为不合格。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3型式检验7.3.1检验条件a)新产品投产或老产品转厂生产的试制定型鉴定；b)当结构、材料、工艺有较大改变时；c)正常生产每半年进行一次；d)停产半年以上恢复生产时；e)出厂检验结果与上次型式检验有较大差异时；7.3.2检验项目包括混凝土抗压强度、外观质量、尺寸允许偏差、保护层厚度、抗弯性能等项目，必要时由双方协商，还可增加试验项目。注：如无特殊要求，管桩接头处抗弯试验可以不检验。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.4判定规则7.3.4.1混凝土抗压强度检查同批次管桩用混凝土抗压强度检验的原始记录。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7.3.4.2外观质量若抽取的10根管桩全部符合7.2.3.2a)，则判外观质量为合格；若有三根及以上不符合7.2.3.2a)，则判外观质量为不合格；若有二根及以下不符合7.2.3.2a），应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验产品全部符合7.2.3.2a），判外观质量为合格，若仍有一根不合格，则判外观质量为不合格；不符合5.4表5第2、4、5、6、7、8、9、10项中任意一项规定的管桩，外观质量为不合格。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.3.4.4抗弯性能若所抽二根全部符合5.6.2和5.6.3规定，则判抗弯性能合格；若有一根不符合5.6.2和5.6.3规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗弯性能不合格；若所抽二根全部不符合5.6.2和5.6.3规定，则判抗弯性能为不合格，且不得复检。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.4.4抗弯性能若所抽二根全部符合5.6.2和5.6.3规定，则判抗弯性能合格；若有一根不符合5.6.2和5.6.3规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗弯性能不合格；若所抽二根全部不符合5.6.2和5.6.3规定，则判抗弯性能为不合格，且不得复检。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.4.4抗弯性能若所抽二根全部符合5.6.2和5.6.3规定，则判抗弯性能合格；若有一根不符合5.6.2和5.6.3规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗弯性能不合格；若所抽二根全部不符合5.6.2和5.6.3规定，则判抗弯性能为不合格，且不得复检。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【7.3.4.6总判定在混凝土抗压强度、保护层厚度、抗弯性能合格的基础上，外观质量和尺寸允许偏差全部合格时，则判该批产品为合格，否则判为不合格。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.3.4.6总判定在混凝土抗压强度、保护层厚度、抗弯性能合格的基础上，外观质量和尺寸允许偏差全部合格时，则判该批产品为合格，否则判为不合格。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8标志8标志8.1标志应位于距端头1000mm～1500mm处的管桩外表面。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【9贮存和运输9贮存和运输9.1贮存9.1.1管桩堆放场地应坚实平整。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【9.1.2管桩堆放长度不大于15m的管桩，最下层宜按图3所示的两支点位置放在垫木上；长度大于15m的管桩及拼接桩，最下层应采用多支垫堆放，垫木应均匀放置且在同一水平面上。注：若堆场地基经过加固处理，也可采用着地平放。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【9.1.3管桩应按规格、类型、型号、壁厚、长度分别堆放，堆放过程中应采用可靠的防滑、防滚等安全措施。堆放层数不宜超过表9的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【9.1.4管桩吊装9.1.4.1长度不大于15m且符合表1规定长度的管桩，宜采用两点吊（见图4）或两头钩吊法。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【9.1.4管桩吊装9.1.4.1长度不大于15m且符合表1规定长度的管桩，宜采用两点吊（见图4）或两头钩吊法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【9.1.4.3长度大于30m的管桩或拼接桩，应采用多点吊，吊点位置应另行验算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【附录A非优选系列管桩的基本尺寸和力学性能指标附录A（资料性附录）非优选系列管桩的基本尺寸和力学性能指标A.1除表1中规定的管桩基本规格外，非优选系列管桩的基本尺寸见表A.1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【附录A非优选系列管桩的基本尺寸和力学性能指标附录A（资料性附录）非优选系列管桩的基本尺寸和力学性能指标A.1除表1中规定的管桩基本规格外，非优选系列管桩的基本尺寸见表A.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【附录B管桩的结构配筋附录B（规范性附录）管桩的结构配筋与表1中预应力钢筋最小配筋面积对应的管桩结构配筋见表B.1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【附录B管桩的结构配筋附录B（规范性附录）管桩的结构配筋与表1中预应力钢筋最小配筋面积对应的管桩结构配筋见表B.1。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【附录B管桩的结构配筋附录B（规范性附录）管桩的结构配筋与表1中预应力钢筋最小配筋面积对应的管桩结构配筋见表B.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【C.1.3管桩接头部位不做抗剪性能试验。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【C.1.3管桩接头部位不做抗剪性能试验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【C.2.3抗裂剪力计算公式实测抗裂剪力按式(C.1)计算。式中：Q——抗裂剪力，单位为千牛(kN)；Pc——剪跨内产生斜拉裂纹时的荷载，单位为千牛(kN)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【C.2.4抗裂荷载的确定当在加载过程中第一次出现裂缝时，应取前一级荷载值作为抗裂荷载实测值；当在规定的荷载持续时间内第一次出现裂缝时，应取本级荷载值与前一级荷载值的平均值作为抗裂荷载实测值；当在规定的荷载持续时间结束后第一次出现裂缝时，应取本级荷载值作为抗裂荷载实测值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【C.3.2判定规则若所抽二根全部符合C.1.1的规定，则判抗剪性能合格；若有一根不符合C.1.1条规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗剪性能不合格；若所抽二根全部不符合C.1.1的规定，则判抗剪性能不合格。附录D管桩混凝土有效预压应力值的计算方法附录D（规范性附录）管桩混凝土有效预压应力值的计算方法管桩混凝土有效预压应力与混凝土的弹性变形、混凝土的徐变、混凝土的收缩和预应力钢筋的松弛等有关，其计算方法如下。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【C.3.2判定规则若所抽二根全部符合C.1.1的规定，则判抗剪性能合格；若有一根不符合C.1.1条规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗剪性能不合格；若所抽二根全部不符合C.1.1的规定，则判抗剪性能不合格。附录D管桩混凝土有效预压应力值的计算方法附录D（规范性附录）管桩混凝土有效预压应力值的计算方法管桩混凝土有效预压应力与混凝土的弹性变形、混凝土的徐变、混凝土的收缩和预应力钢筋的松弛等有关，其计算方法如下。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【C.3.2判定规则若所抽二根全部符合C.1.1的规定，则判抗剪性能合格；若有一根不符合C.1.1条规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗剪性能不合格；若所抽二根全部不符合C.1.1的规定，则判抗剪性能不合格。附录D管桩混凝土有效预压应力值的计算方法附录D（规范性附录）管桩混凝土有效预压应力值的计算方法管桩混凝土有效预压应力与混凝土的弹性变形、混凝土的徐变、混凝土的收缩和预应力钢筋的松弛等有关，其计算方法如下。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【D.2混凝土的徐变及混凝土的收缩引起的预应力钢筋拉应力损失△σpΨ(N/mm2)式中：σcpt——放张后混凝土的预压应力，N/mm2；n——预应力钢筋的弹性模量与管桩混凝土的弹性模量之比；Ψ——混凝土的徐变系数，取2.0；δs——混凝土的收缩率，取1.5×10-4；Ep——预应力钢筋的弹性模量，N/mm2。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【1总则1总则1.0.1为贯彻执行国家有关节约资源、保护环境的技术经济政策，保证再生骨料在建筑工程中的合理应用，做到安全适用、技术先进、经济合理、确保质量，制定本规程。1.0.1推广使用再生骨料可减轻建筑垃圾对环境的不良影响，实现建筑垃圾的资源化利用，节约天然资源，促进建筑业的节能减排和可持续发展，符合国家节约资源、保护环境的大政策。但是，由于再生骨料的性能有别于天然骨料，其应用也有一定的特殊性，所以，为了保证再生骨料应用的效果和质量，推动再生骨料在建筑工程中的应用技术进步，需要制定专门的规程。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.1.4再生骨料砂浆recycledaggregatemortar掺用再生细骨料配制而成的砂浆。2.1.4砂浆在配制过程中掺用再生细骨料，目前较为可靠的做法是再生细骨料部分取代天然砂。根据工程需要和再生细骨料性能品质不同，再生细骨料取代天然砂的比例范围也可以很宽泛。一般情况下，建议再生细骨料取代率不低于30％。一方面是因为目前国内的技术水平已经完全可以达到这样的能力，另一方面，努力提高再生细骨料的取代比例，将有利于促进再生产品技术进步，可以逐步提高建筑垃圾的再生利用率，有利于节能减排。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.1.5再生粗骨料取代率replacementratioofrecycledcoarseaggregate再生骨料混凝土中再生粗骨料用量占粗骨料总用量的质量百分比。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2.1.5再生粗骨料取代率replacementratioofrecycledcoarseaggregate再生骨料混凝土中再生粗骨料用量占粗骨料总用量的质量百分比。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.1.8相对含水率relativewaterpercentage含水率与吸水率之比。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.1.8相对含水率relativewaterpercentage含水率与吸水率之比。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2进场检验4.2进场检验4.2.1再生骨料进场时，应按规定批次检查型式检验报告、出厂检验报告及合格证等质量证明文件。4.2.1由于再生骨料的来源较复杂，为了保证来货的性能质量和进行质量追溯，再生骨料进场手续检验应更加严格，应验收质量证明文件，包括型式检验报告、出厂检验报告及合格证等；质量证明文件中还要体现生产厂信息、合格证编号、再生骨料类别、批号及出厂日期、再生骨料数量等内容。用于混凝土或砂浆的再生骨料型式检验、出厂检验按照现行国家标准《混凝土用再生粗骨料》GB/T25177和《混凝土和砂浆用再生细骨料》GB/T25176来执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.2进场检验4.2进场检验4.2.1再生骨料进场时，应按规定批次检查型式检验报告、出厂检验报告及合格证等质量证明文件。4.2.1由于再生骨料的来源较复杂，为了保证来货的性能质量和进行质量追溯，再生骨料进场手续检验应更加严格，应验收质量证明文件，包括型式检验报告、出厂检验报告及合格证等；质量证明文件中还要体现生产厂信息、合格证编号、再生骨料类别、批号及出厂日期、再生骨料数量等内容。用于混凝土或砂浆的再生骨料型式检验、出厂检验按照现行国家标准《混凝土用再生粗骨料》GB/T25177和《混凝土和砂浆用再生细骨料》GB/T25176来执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2进场检验4.2进场检验4.2.1再生骨料进场时，应按规定批次检查型式检验报告、出厂检验报告及合格证等质量证明文件。4.2.1由于再生骨料的来源较复杂，为了保证来货的性能质量和进行质量追溯，再生骨料进场手续检验应更加严格，应验收质量证明文件，包括型式检验报告、出厂检验报告及合格证等；质量证明文件中还要体现生产厂信息、合格证编号、再生骨料类别、批号及出厂日期、再生骨料数量等内容。用于混凝土或砂浆的再生骨料型式检验、出厂检验按照现行国家标准《混凝土用再生粗骨料》GB/T25177和《混凝土和砂浆用再生细骨料》GB/T25176来执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2进场检验4.2进场检验4.2.1再生骨料进场时，应按规定批次检查型式检验报告、出厂检验报告及合格证等质量证明文件。4.2.1由于再生骨料的来源较复杂，为了保证来货的性能质量和进行质量追溯，再生骨料进场手续检验应更加严格，应验收质量证明文件，包括型式检验报告、出厂检验报告及合格证等；质量证明文件中还要体现生产厂信息、合格证编号、再生骨料类别、批号及出厂日期、再生骨料数量等内容。用于混凝土或砂浆的再生骨料型式检验、出厂检验按照现行国家标准《混凝土用再生粗骨料》GB/T25177和《混凝土和砂浆用再生细骨料》GB/T25176来执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.3运输和储存4.3运输和储存4.3.1再生骨料运输时，应采取防止混入杂物和粉尘飞扬的措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.2.3仅掺用Ⅰ类再生粗骨料配制的混凝土，其受压和受拉弹性模量(Ec)可按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定取值。其他情况下配制的再生骨料混凝土，其弹性模量宜通过试验确定；在缺乏试验条件或技术资料时，可按表5.2.3的规定取值。5.2.3表5.2.3参考了上海市地方标准《再生混凝土应用技术规程》DG/TJ08-2018-2007中的数据，该数据是上海地标编制组基于国内外528组代表性实验数据统计出来的。表5.2.3的取值相比于现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010都相应有所折减，这是考虑到再生骨料对混凝土力学性能的影响，基于试验验证而给出的数据。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.4制备和运输5.4制备和运输5.4.1再生骨料混凝土原材料的储存和计量应符合现行国家标准《混凝土质量控制标准》GB50164、《混凝土结构工程施工规范》GB50666和《预拌混凝土》GB/T14902的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.5浇筑和养护5.5浇筑和养护5.5.1再生骨料混凝土的浇筑和养护应符合现行国家标准《混凝土质量控制标准》GB50164和《混凝土结构工程施工规范》GB50666的相关规定。5.5.1由于再生骨料混凝土对干燥收缩更为敏感，预防混凝土早期收缩开裂尤为重要，所以对于再生骨料混凝土应特别加强早期养护。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6再生骨料砂浆6.1一般规定6再生骨料砂浆6.1一般规定6.1.1再生细骨料可用于配制砌筑砂浆、抹灰砂浆和地面砂浆。再生骨料地面砂浆不宜用于地面面层。6.1.1再生骨料砂浆用于地面砂浆时，宜用于找平层而不宜用于面层，因为面层对耐磨性要求较高，再生骨料砂浆往往难以达到。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.1.4再生骨料抹灰砂浆应符合现行行业标准《抹灰砂浆技术规程》JGJ/T220的规定；当采用机械喷涂抹灰施工时，再生骨料抹灰砂浆还应符合现行行业标准《机械喷涂抹灰施工规程》JGJ/T105的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.5再生骨料砂浆用于建筑砌体结构时，尚应符合现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.2技术要求6.2技术要求6.2.1采用再生骨料的预拌砂浆性能应符合现行国家标准《预拌砂浆》GB/T25181的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2技术要求6.2技术要求6.2.1采用再生骨料的预拌砂浆性能应符合现行国家标准《预拌砂浆》GB/T25181的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.3配合比设计6.3配合比设计6.3.1再生骨料砂浆配合比设计应满足砂浆和易性、强度和耐久性的要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.3.3配制同一品种、同一强度等级再生骨料砂浆时，宜采用同一水泥厂生产的同一品种、同一强度等级水泥。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.4.3现场配制再生骨料砂浆时，宜采用强制式搅拌机搅拌，并应拌合均匀。搅拌时间应符合下列规定：1仅由水泥、细骨料和水配制的砂浆，从全部材料投料完毕开始计算，搅拌时间不宜少于120s；2掺有矿物掺合料、添加剂或外加剂的砂浆，从全部材料投料完毕开始计算，搅拌时间不宜少于180s；3具体搅拌时间可根据搅拌机的技术参数经试验确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.4.3现场配制再生骨料砂浆时，宜采用强制式搅拌机搅拌，并应拌合均匀。搅拌时间应符合下列规定：1仅由水泥、细骨料和水配制的砂浆，从全部材料投料完毕开始计算，搅拌时间不宜少于120s；2掺有矿物掺合料、添加剂或外加剂的砂浆，从全部材料投料完毕开始计算，搅拌时间不宜少于180s；3具体搅拌时间可根据搅拌机的技术参数经试验确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.4.4现场配制的再生骨料砂浆的使用应符合下列规定：1以通用硅酸盐水泥为胶凝材料，现场配制的水泥砂浆宜在拌制后的2.5h内用完；当施工环境最高气温超过30℃时，宜在拌制后的1.5h内用完。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7再生骨料砌块7.1一般规定7再生骨料砌块7.1一般规定7.1.1再生骨料砌块按抗压强度可分为MU3.5、MU5、MU7.5、MU10、MU15和MU20六个等级。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.3再生骨料砌块干燥收缩率不应大于0.060%；相对含水率应符合表7.2.3-1的规定；抗冻性应符合表7.2.3-2的规定；碳化系数（Kc）和软化系数（Kf）均不应小于0.80。相对含水率可按下式计算:7.2.4再生骨料砌块各项性能的试验方法应按现行国家标准《混凝土小型空心砌块试验方法》GB/T4111的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.3再生骨料砌块干燥收缩率不应大于0.060%；相对含水率应符合表7.2.3-1的规定；抗冻性应符合表7.2.3-2的规定；碳化系数（Kc）和软化系数（Kf）均不应小于0.80。相对含水率可按下式计算:7.2.4再生骨料砌块各项性能的试验方法应按现行国家标准《混凝土小型空心砌块试验方法》GB/T4111的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.6同一配合比、同一工艺制作的同一强度等级的再生骨料砌块，每10000块应作为一个检验批，不足10000块的应按一批计。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.2.6同一配合比、同一工艺制作的同一强度等级的再生骨料砌块，每10000块应作为一个检验批，不足10000块的应按一批计。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.3再生骨料砌块进场检验批的划分应按本规程第7.2.6条执行；检验抽样规则和判定规则应按本规程第7.2.8条执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【8再生骨料砖8.1一般规定8再生骨料砖8.1一般规定8.1.1再生骨料可用于制备多孔砖和实心砖，且再生骨料砖按抗压强度可分为MU7.5、MU10、MU15和MU20四个等级。8.1.1尽管现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003、现行行业标准《多孔砖砌体结构技术规范》JGJ137中对砖的强度等级最低规定为MU10，现行国家标准《混凝土实心砖》GB/T21144和现行行业标准《非烧结垃圾尾矿砖》JC/T422中最低抗压强度为MU15，但是为了拓宽再生骨料的推广应用，本规程将再生骨料多孔砖和再生骨料实心砖的最低强度拓宽为MU7.5。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.3再生骨料砖所用原材料应符合下列规定：1骨料的最大公称粒径不应大于8mm；2再生骨料应符合本规程第4.1.3条的规定；3其他原材料应符合本规程第5.1.1条和国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2再生骨料砖的抗压强度应符合表8.2.2的规定。8.2.2再生骨料砖抗压强度主要是参考了现行行业标准《非烧结垃圾尾矿砖》JC/T422和《混凝土多孔砖》JC943等标准中的规定，MU7.5的强度规定是按照线性外推计算得到的。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.2.6同一配合比、同一工艺制作的同一品种、同一强度等级的再生骨料砖，每100000块应作为一个检验批，不足100000块的应按一批计。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【8.2.6同一配合比、同一工艺制作的同一品种、同一强度等级的再生骨料砖，每100000块应作为一个检验批，不足100000块的应按一批计。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.2.7再生骨料砖检验的抽样及判定规则应按现行行业标准《非烧结垃圾尾矿砖》JC/T422中的相关规定执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【8.3.2再生骨料砖进场时，应对尺寸允许偏差、外观质量和抗压强度进行检验。8.3.2再生骨料砖的进场检验项目一般应包括尺寸允许偏差、外观质量和抗压强度；如果用户方根据工程需要提出更多进场检验项目要求，则供需双方可以协商附加选择本规程第8.2节中的其他检验项目。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【1.0.2本规范适用于农业温室的结构设计。1.0.2本规范适用于农业种植温室主体结构及围护结构的设计，也适用于食用菌种植、畜牧养殖、水产养殖用温室的结构设计。销售、餐饮、观光等商业用途的温室不在本规范适用范围。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2.1.1加温温室heatedgreenhouse配套加温设备，冬季室内温度始终保持在设计温度以上的温室。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.1.2塑料大棚plastictunnel耕作机械和种植人员不掀开塑料薄膜或拆除拱架即能进入作业的单拱塑料棚。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.2塑料大棚plastictunnel耕作机械和种植人员不掀开塑料薄膜或拆除拱架即能进入作业的单拱塑料棚。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.5卷被机rollingmachine由卷被轴、卷被电机等组成的用于卷放保温被、保温帘等保温材料的设备，亦称卷帘机。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.5卷被机rollingmachine由卷被轴、卷被电机等组成的用于卷放保温被、保温帘等保温材料的设备，亦称卷帘机。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.7吊线suspendline用于吊挂作物并将作物荷载传递到温室结构上的线或杆。根据布置方式吊线分为一级吊线、二级吊线、三级吊线。水平方向布置，用于直接吊挂吊蔓线的线或杆称为三级吊线；水平方向布置，用于支撑三级吊线的线或杆称为二级吊线；竖直方向布置，用于吊挂二级吊线或三级吊线的线或杆称为一级吊线。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2荷载分类和荷载代表值3.2荷载分类和荷载代表值3.2.1温室结构的荷载可分为下列两类：1永久荷载，包括结构自重和安装在结构构件或围护构件上的固定设备自重等。2可变荷载，包括作物荷载、风荷载、雪荷载、屋面活荷载、安装在结构构件上的移动设备荷载、温度作用和地震作用等。3.2.1本规范的荷载分类方法与民用建筑类同，根据温室的荷载特点，荷载不考虑偶然荷载，增加了温室中特有的荷载，如作物荷载、移动设备荷载等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.2.4按承载能力极限状态设计时，应按荷载效应的基本组合进行设计。对可变荷载应采用荷载的组合值作为其荷载代表值。可变荷载的组合值，应为可变荷载标准值乘以荷载组合值系数。3.2.4按承载能力极限状态进行构件设计时，主要采用的是基本组合，应按荷载效应和地震作用效应的基本组合进行设计。本规范只给出不考虑地震作用的基本组合的荷载效应，对于地震作用效应的基本组合，按照现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011-2010第5.4.1条的规定执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.2.4按承载能力极限状态设计时，应按荷载效应的基本组合进行设计。对可变荷载应采用荷载的组合值作为其荷载代表值。可变荷载的组合值，应为可变荷载标准值乘以荷载组合值系数。3.2.4按承载能力极限状态进行构件设计时，主要采用的是基本组合，应按荷载效应和地震作用效应的基本组合进行设计。本规范只给出不考虑地震作用的基本组合的荷载效应，对于地震作用效应的基本组合，按照现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011-2010第5.4.1条的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.2.5按正常使用极限状态设计时，应分别按荷载效应的标准组合和准永久组合进行设计。可变荷载的准永久值，应为可变荷载标准值乘以准永久值系数。3.2.5对正常使用极限状态，如控制变形及沉降等，应从不同的要求出发选择荷载的代表值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.3.3承载能力极限状态设计应按荷载的基本组合计算荷载组合的效应设计值，并应符合下式要求：式中：γ0——结构重要性系数，应按本规范第3.1.3条采用；Sd——荷载组合的效应设计值；Rd——结构构件抗力设计值，应按有关建筑结构设计规范的规定确定。3.3.3本条中公式(3.3.3)为不考虑地震作用时的组合。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.3.6荷载标准组合的效应设计值Sd，应按下式进行计算：3.3.7荷载准永久组合的效应设计值Sd，应按下式进行计算：式中：ψqi——第i个可变荷载的准永久值系数。3.3.5～3.3.7温室结构正常使用极限状态设计主要用于计算温室结构的变形。计算正常使用状态的挠度时荷载采用标准组合，计算基础沉降时荷载采用准永久组合。本规范直接给出荷载的标准组合和准永久组合的公式。对于频遇组合，因温室设计中未考虑偶然荷载，所以未列出频遇组合的公式。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4永久荷载4永久荷载4.0.1永久荷载可包括结构构件、围护构件、固定设备的自重以及其他需要按永久荷载考虑的荷载。4.0.1本条给出常作用于温室结构的永久荷载。结构构件主要包括立柱、桁架、屋架、天沟等构件；围护构件主要包括檩条、透光覆盖材料及其支撑框等构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.0.2结构构件、围护构件自重的标准值可按其设计尺寸计算确定。温室常用材料的自重可按本规范附录A的规定取值，其他材料可按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的有关规定采用。4.0.2结构构件自重的标准值是建筑结构的永久荷载，由于其变异性不大，可按结构构件的设计尺寸与材料单位体积的自重计算确定。对于在本规范附录A中列出的温室设备重量是调研得出，对于薄膜和遮阳网等轻质材料因占温室荷载比例很小，未按材料不同厚度分别给出，按较厚材料重量给出。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.2.2加热影响系数应根据温室屋面覆盖材料类别，按表6.2.2的规定取值。表6.2.2加热影响系数注：1配有屋面融雪装置且下雪时能自动打开进行融雪作业的温室，可按加温温室取值。2如施工和使用期间室内气温低于10℃，设计时应按其他温室计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.3设计温室结构及屋面承重构件时，应按下列规定采用积雪的分布情况：1温室结构整体计算时，应分别按屋面积雪的均匀分布和不均匀分布情况计算。2屋面覆盖材料和檩条计算时，应按积雪不均匀分布的最不利情况采用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2可根据温室设计使用年限按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009规定的时距为10min风速确定的基本风压乘以阵风系数确定，阵风系数可取1.50。7.1.3本规范附录D的风速统计资料包括全国756个台站的数据，但一些台站由于建成比较晚，无早期相关风速数据，本规范对建设地点的基本风压值在本规范附录D中未给出时，提出了两种方法计算基本风压，可根据实际设计条件任选其一。其中按第1款方法确定时，应按照现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009-2012附录E给出的方法，通过统计分析确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2可根据温室设计使用年限按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009规定的时距为10min风速确定的基本风压乘以阵风系数确定，阵风系数可取1.50。7.1.3本规范附录D的风速统计资料包括全国756个台站的数据，但一些台站由于建成比较晚，无早期相关风速数据，本规范对建设地点的基本风压值在本规范附录D中未给出时，提出了两种方法计算基本风压，可根据实际设计条件任选其一。其中按第1款方法确定时，应按照现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009-2012附录E给出的方法，通过统计分析确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.2温室屋脊、山墙和侧墙端部及屋檐边2m范围内的围护构件(图7.3.2阴影部分)及连接件的风荷载计算时，风荷载局部体型系数μs1可取1.50。图7.3.2温室边缘部位风荷载局部体型系数计算范围7.3.2对于围护结构中的屋顶脊梁部、山墙两端、侧墙两端及屋檐边的围护构件，计算围护构件及其连接构件的风荷载时，为计算方便，参考台湾大学农业工程学系农业设施研究室编《设施园艺设计手册》，局部体型系数按1.50考虑。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【B.2吊线张力及对端部节点的作用B.2吊线张力及对端部节点的作用B.2.1二级吊线和三级吊线端部对结构的作用应按下列公式计算：式中：H——水平方向分力(kN)；N——竖直方向分力(kN)；f——吊线的下垂度(m)，可取吊线相邻两支撑点之间距离l的1／20～1／30；q——作物荷载(kN／m)；l——吊线相邻两支撑点之间的距离(m)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【B.2.2三级吊线张力计算应符合下列规定：式中：T——吊线张力(kN)；H——按本规范第B.2.1条计算的吊线端部对结构作用的水平方向分力(kN)；f——吊线下垂度(m)，可取吊线相邻两支撑点之间距离l的1／20～1／30；l——吊线相邻两支撑点之间的距离(m)；c——吊线两端固定点之间高差(m)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【B.2.3二级吊线张力可将作用其上的三级吊线荷载等效转化为均布荷载，替代作物荷载后按本规范第B.2.2条的规定计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【B.2.3二级吊线张力可将作用其上的三级吊线荷载等效转化为均布荷载，替代作物荷载后按本规范第B.2.2条的规定计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【B.2.3二级吊线张力可将作用其上的三级吊线荷载等效转化为均布荷载，替代作物荷载后按本规范第B.2.2条的规定计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2术语和符号2.1术语2.1.1温室greenhouse采用透光覆盖材料作为全部或部分围护结构，具有一定环境调控设备，用于抵御不良天气条件，保证作物正常生长发育的设施。按建筑形式可分为塑料大棚、日光温室和连栋温室。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2术语和符号2.1术语2.1.1温室greenhouse采用透光覆盖材料作为全部或部分围护结构，具有一定环境调控设备，用于抵御不良天气条件，保证作物正常生长发育的设施。按建筑形式可分为塑料大棚、日光温室和连栋温室。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.2塑料大棚plastictunnel耕作机械或种植人员不掀开塑料薄膜或拆除拱架即能进入作业的单拱塑料棚。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.3日光温室Chinesesolargreenhouse由保温或保温蓄热墙体、保温后屋面和采光前屋面构成的充分利用太阳能·夜间用保温材料对采光屋面外覆盖保温，进行作物越冬生产的单屋面温室。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.3日光温室Chinesesolargreenhouse由保温或保温蓄热墙体、保温后屋面和采光前屋面构成的充分利用太阳能·夜间用保温材料对采光屋面外覆盖保温，进行作物越冬生产的单屋面温室。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【2.1.3日光温室Chinesesolargreenhouse由保温或保温蓄热墙体、保温后屋面和采光前屋面构成的充分利用太阳能·夜间用保温材料对采光屋面外覆盖保温，进行作物越冬生产的单屋面温室。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.3日光温室Chinesesolargreenhouse由保温或保温蓄热墙体、保温后屋面和采光前屋面构成的充分利用太阳能·夜间用保温材料对采光屋面外覆盖保温，进行作物越冬生产的单屋面温室。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【2.1.4连栋温室gutterconnectedgreenhouse两跨及以上，通过天沟连接的温室。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.2符号2.2.1作用和作用效应计算值∶Rd——结构构件承载力的设计值;Sa——荷载效应组合的设计值;ω——风荷载设计值;ωk———风荷载标准值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.2钢材、焊接材料及紧固件3.2.1温室王体结构用钢材宜采用Q235B钢和Q355B钢，有可靠依据时可采用Q195、Q215和Q235A钢.其质量应分别符合现行国家标准Y碳素结构钢》GBXT700和《低合金高强度结构钢》GB/T1591的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【3.2.3钢结构连接用紧固件应符合下列规定∶1普通螺栓宜采用经热浸镀锌层、锌铬涂层等可靠表面处理的钢材，也可采用不锈钢。普通螺栓应符合现行国家标准《紧固件机械性能螺栓、螺钉和螺柱》GB/T3098.1、《紧固件机械性能螺母》GB/T3098.2、《紧固件机械性能不锈钢螺栓、螺钉和螺柱》GB/T3098.6、《紧固件机械性能不锈钢螺母》GB/T3098.15、《六角头螺栓C级》GB/T5780、《六角头螺栓全螺纹C级》GB/T5781、《六角头螺栓》GB/工5782和《六角头螺栓全螺纹》GB/T5783的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2连接薄钢板或其他金属板的自钻自攻螺钉应符合现行国家标准《自钻自攻螺钉》GBT15856.1～GBT15856.5和《紧固件机械性能自钻自攻螺钉》GB/T3098，加的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2连接薄钢板或其他金属板的自钻自攻螺钉应符合现行国家标准《自钻自攻螺钉》GBT15856.1～GBT15856.5和《紧固件机械性能自钻自攻螺钉》GB/T3098，加的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.3铝合金型材及玻璃3.3.1温室用铝合金型材宜采用6×××系列铝合金，型材合金牌号、供应状态、化学成分、力学性能应符合现行国家标准《铝合金建筑型材第1部分∶基材》GB5237.1的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.3.2温室选用的玻璃宜符合现行行业标准《建筑玻璃应用技术规程》JGJ113的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3.4设计指标3.4.1钢材强度设计值应按表3.4.1采用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.4.2焊缝强度设计值应按表3.4.2采用3.4.3钢制螺栓连接强度设计值应符合表3.4.3的规定。螺栓贯穿空心构件时，强度设计值应乘以折减系数0.7。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.5温室常用材料物理性能指标3.5.1温室常用材料物理性能指标应符合表3.5.1的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.5.2温室常用构件截面特性可按本标准附录A采用，温室常用构件戴面特性近似计算公式可按本标准附录B采用。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.1.3温室主体结构应按承载能力极限状态设计，设计使用年限为20a时，尚应按正常使用极限状态设计。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.1.3温室主体结构应按承载能力极限状态设计，设计使用年限为20a时，尚应按正常使用极限状态设计。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.3温室主体结构应按承载能力极限状态设计，设计使用年限为20a时，尚应按正常使用极限状态设计。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.3温室主体结构应按承载能力极限状态设计，设计使用年限为20a时，尚应按正常使用极限状态设计。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.4当结构构件按承载能力极限状态设计时，应按现行国家标准《农业温室结构荷载规范》GB/T51183的规定，采用荷载效应基本组合，并应按下式计算∶4.1.5当结构构件按正常使用极限状态设计时，应按现行国家标准《农业温室结构荷载规范》GB/T51183的规定，采用荷载效应的标准组合计算变形，并应符合本标准第4.4节的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.2.2荷载组合中有风荷载参与组合时，构件强度设计值可取材料屈服强度值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.4支撑温室遮阳或保温幕布的托幕线、压幕线、拉幕机钢缆驱动线、灌溉系统的水平支撑线、吊挂作物的二级和三级吊蔓线，在端部固定点的最小水平力宜按现行国家标准《农业温室结构荷载规范》GB/T51183的规定采用，并应根据不同作用位置，计算温室相应受力构件的强度、稳定性和变形。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2受拉构件的长细比不宜大于表4.3.2-2的规定。张紧的圆钢或钢索可不受此限制。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2受拉构件的长细比不宜大于表4.3.2-2的规定。张紧的圆钢或钢索可不受此限制。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.4变形规定4.4.1温室立柱柱顶的水平位移不应大于表4.4.1的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.4.2受弯钢构件的挠度不应大于表4.4.2的规定，尚应符合温室内移动设备对温室结构变形的要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.2.2屋面和墙面檩条的布置宜根据屋面和墙面覆盖材料安装要求和设备尺寸等因素确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.2.2屋面和墙面檩条的布置宜根据屋面和墙面覆盖材料安装要求和设备尺寸等因素确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.3支撑布置5.3.1塑料大棚支撑布置应符合下列规定∶1纵向系杆设置不得少于3道，间距不宜大于2m;2塑料大棚长度不大于50m时，从山墙端第1个开间开始的3个～5个开间内应设置斜撑;长度大于50m时，在塑料大棚中部宜增加1组斜撑，斜撑与拱杆的夹角不宜小于25°。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.3支撑布置5.3.1塑料大棚支撑布置应符合下列规定∶1纵向系杆设置不得少于3道，间距不宜大于2m;2塑料大棚长度不大于50m时，从山墙端第1个开间开始的3个～5个开间内应设置斜撑;长度大于50m时，在塑料大棚中部宜增加1组斜撑，斜撑与拱杆的夹角不宜小于25°。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.3.2日光温室支撑布置应符合下列规定∶1纵向系杆间距不宜大于2m，屋脊处应设置纵向系杆;2后墙采用钢架结构，且为非框架形式时，两端应设置斜撑，斜撑布置间距不宜大于50m;3两端山墙采用砖墙或土墙且纵向系杆与山墙无可靠连接时，温室屋面结构纵向两端应设置斜撑，斜撑布置间距不宜大于50m。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6结构计算6.1温室结构内力计算6.1.1温室结构内力和位移，可按照一阶弹性分析方法计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2构件计算长度6.2.1塑料天棚构件计算长度应符合下列规定∶1塑料天棚拱架为桁架式时拱架上下弦杆平面内计算长度可取其节间几何长度，平面外计算长度可取其纵向支撑点之间的距离;腹杆平面内、外计算长度均可取其几何长度;2塑料大棚拱架为单杆式时，拱杆平面内计算长度可按其轴线长度的1/3取值;拱杆平面外计算长度可取其纵向支撑点之间的距离。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.2.3连栋温室立柱平面内计算长度应符合下列规定∶1立柱平面内计算长度可按下列公式计算∶2立柱与基础连接介于铰接和刚接之间时，基础对立柱的转动约束可按下式计算∶3屋架或桁架等效为实腹梁对立柱柱顶的转动约束可按下列规定计算∶1）双坡屋面门式屋架（（图6.22.3-1）对立柱柱顶的转动约束可按下列公式计算∶2）文洛型温室[图6.2.3-2（a）]和[图6.2.3-2（b）]桁架可等效为实腹梁，等效截面惯性矩按式（6.2.3-9）计算，实腹梁对立柱柱顶的转动约束可按式（6.2.3-7）和式（6.2.3-10）计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3）采用Ⅰ型三角形屋架（图6.2.3-3），立柱与基础应为刚接，屋架对立柱柱顶的转动约束可按下列公式计算∶4）Ⅱ型三角形屋架（图6.2.3-4）对立柱柱顶的转动约束可按式（6.2.8-7）和式（6.2.3-8）计算。其中I为屋面平行弦桁架等效为实腹梁的等效截面惯性矩，可不考虑水平拉杆和竖杆的作用，算实腹梁的线刚度时，等效截面惯性矩可乘以折减系数0.9。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3）采用Ⅰ型三角形屋架（图6.2.3-3），立柱与基础应为刚接，屋架对立柱柱顶的转动约束可按下列公式计算∶4）Ⅱ型三角形屋架（图6.2.3-4）对立柱柱顶的转动约束可按式（6.2.8-7）和式（6.2.3-8）计算。其中I为屋面平行弦桁架等效为实腹梁的等效截面惯性矩，可不考虑水平拉杆和竖杆的作用，算实腹梁的线刚度时，等效截面惯性矩可乘以折减系数0.9。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5）采用Ⅰ型圆拱形屋架（图6.2.3-5），立柱与基础应为刚接，屋架对立柱柱顶的转动约束可按式（6.2.3-11）计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5）采用Ⅰ型圆拱形屋架（图6.2.3-5），立柱与基础应为刚接，屋架对立柱柱顶的转动约束可按式（6.2.3-11）计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.1.2铝合金构件计算应按现行国家标准《铝合金结构设计规范》GB50429的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.4圆拱形温室立柱柱顶连接可采用本标准附录C的典型节点。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.5文洛型温室立柱与桁架及天沟、天沟与屋面梁之间连接可采用本标准附录C的典型节点。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.5文洛型温室立柱与桁架及天沟、天沟与屋面梁之间连接可采用本标准附录C的典型节点。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.3.3独立支撑玻璃的支撑框在荷载作用下的挠度应符合下列规定∶1支撑框平面内挠度不应大于跨度的1/200，且不得大于6mm;2支撑框平面外挠度不应大于跨度的1/100，且不得大于10mm;3支撑框的扭转角不得大于0.1rad8.3.4玻璃在支撑框上的支撑宽度，平均不得小于5mm，任意位置支撑宽度不得小于2mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.3.5玻璃装配尺寸应符合现行行业标准《建筑玻璃应用技术规程》JGJ113的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【附录A温室常用构件截面特性A.0.1方钢管（图A.0.1）截面特性可按表A.0，1确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【A.0.3等边角钢（图A.0.3）截面特性可按表A.0.3确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【A.0.5卷边槽钢（图A.0.5）截而特性可按表A.0.5确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【A.0.6卷边等边角钢（图A.0.6）截面特性可按表A.0.6确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【A.0.7焊接薄壁圆钢管（图A.0.为）截面特性可按表A.0.7确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1危险性住房fatalnesshousing结构已严重损坏，或地基不稳定，承重构件已属危险构件，随时可能丧失稳定和承载能力的住房，简称危房。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2.1.3相关构件interrelatedmember与被鉴定构件相连接或以被鉴定构件为承托的构件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.4砌体结构masonrystructure由块体和砂浆砌筑而成的墙、柱作为建筑物主要受力构件的结构，是砖砌体、砌块砌体和石砌体结构的统称。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.4砌体结构masonrystructure由块体和砂浆砌筑而成的墙、柱作为建筑物主要受力构件的结构，是砖砌体、砌块砌体和石砌体结构的统称。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.6石结构stonestructure由石材为主制作的结构。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.10危险点dangerouspoint单个承重构件或围护构件所处的危险状态的特征表现。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2.1.11适修性repairability处于危险状态或出现险情的住房所具有的，可以采用结构加固、改造等修复措施而使其处于安全状态的所应具备的技术可行性与经济合理性的总称。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.11适修性repairability处于危险状态或出现险情的住房所具有的，可以采用结构加固、改造等修复措施而使其处于安全状态的所应具备的技术可行性与经济合理性的总称。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3基本规定3.1等级划分3基本规定3.1等级划分3.1.1对农村住房进行危险性鉴定时，可将其划分为地基基础、上部承重结构两个组成部分进行鉴定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.1.2对农村住房构件的危险性进行鉴定时，可将其划分为有危险点的危险构件(Td)和无危险点的非危险构件(Fd)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.1.2对农村住房构件的危险性进行鉴定时，可将其划分为有危险点的危险构件(Td)和无危险点的非危险构件(Fd)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4D级的宏观表征为：地基基础出现损害；多数承重构件严重破坏，结构构造及连接受到严重损坏；结构整体牢固性受到威胁，局部结构濒临坍塌3.2评定原则与方法3.2评定原则与方法3.2.1农村住房的危险性鉴定结果应以住房的地基基础和结构构件的危险程度鉴定结果为基础，并结合历史、环境影响以及发展趋势，根据下列因素进行全面分析，综合判断：1各构件的破损程度；2危险构件在整幢住房结构中的重要性；3危险构件在整幢住房结构中所占数量和比例；4危险构件的适修性。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4D级的宏观表征为：地基基础出现损害；多数承重构件严重破坏，结构构造及连接受到严重损坏；结构整体牢固性受到威胁，局部结构濒临坍塌3.2评定原则与方法3.2评定原则与方法3.2.1农村住房的危险性鉴定结果应以住房的地基基础和结构构件的危险程度鉴定结果为基础，并结合历史、环境影响以及发展趋势，根据下列因素进行全面分析，综合判断：1各构件的破损程度；2危险构件在整幢住房结构中的重要性；3危险构件在整幢住房结构中所占数量和比例；4危险构件的适修性。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.2.2在地基基础或结构构件危险性判定时，应根据其危险性的相关性与否，按下列情况处理：1当构件危险性对结构系统影响相对独立时，独立判断构件的危险程度；2当构件危险性相关时，应联系结构系统的危险性判定其危险程度。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.2.3场地危险性鉴定应按住房所处场地范围进行评定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.2.5住房危险性鉴定时，应优先采用定性鉴定；对定性鉴定结果等级为C、D的住房，存在争议时应采用定量鉴定进行复核。3.2.5由于农村房屋类型较多，为了实现房屋类型的基本覆盖，并考虑到农村的技术水平及可操作性等因素，本标准推荐采用以定性鉴定为主、定量鉴定为辅的鉴定方法。对于常见结构类型房屋，一般情况下可直接采用定性鉴定结果，必要时才采用定量鉴定方法进行再判。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.6住房危险性鉴定宜通过量测结构或结构构件的位移、变形、裂缝等参数，在综合分析的基础上进行评估。3.2.6由于对房屋承载力计算、房屋传力体系的调查、房屋荷载调查、结构验算的成本太高，农村专业技术力量和技术装备有限，且绝大多数房屋都没有经过设计，难以有效实施。所以规范条文对承载力验算未作要求，而过房屋结构的表象评估来实现对承载力的判断，以提高本标准在农村地区的可操作性。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.2.6住房危险性鉴定宜通过量测结构或结构构件的位移、变形、裂缝等参数，在综合分析的基础上进行评估。3.2.6由于对房屋承载力计算、房屋传力体系的调查、房屋荷载调查、结构验算的成本太高，农村专业技术力量和技术装备有限，且绝大多数房屋都没有经过设计，难以有效实施。所以规范条文对承载力验算未作要求，而过房屋结构的表象评估来实现对承载力的判断，以提高本标准在农村地区的可操作性。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4定性鉴定4.1一般规定4定性鉴定4.1一般规定4.1.1当对农村住房的危险性进行定性鉴定时，检查工作宜按先整体后局部的顺序进行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4定性鉴定4.1一般规定4定性鉴定4.1一般规定4.1.1当对农村住房的危险性进行定性鉴定时，检查工作宜按先整体后局部的顺序进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.1.2农村住房的整体检查宜包括下列内容：1住房的结构类型、结构平面布置及其高度、宽度和层数；2住房的倾斜、变形情况；3地基基础的变形情况；4住房外观损坏情况；5住房附属物的设置情况及其损坏现状；6住房局部坍塌情况及其相邻部分已外露的结构、构件损坏情况。4.1.1、4.1.21定性鉴定应以房屋结构体系中每一独立部分为对象进行；2定性：鉴定应以目测建筑损坏情况和经验判断为主.必要时，应查阅尚存的建筑档案或辅以仪器检测。定性鉴定应采用统一编制的检查检测记录表格。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.1.2农村住房的整体检查宜包括下列内容：1住房的结构类型、结构平面布置及其高度、宽度和层数；2住房的倾斜、变形情况；3地基基础的变形情况；4住房外观损坏情况；5住房附属物的设置情况及其损坏现状；6住房局部坍塌情况及其相邻部分已外露的结构、构件损坏情况。4.1.1、4.1.21定性鉴定应以房屋结构体系中每一独立部分为对象进行；2定性：鉴定应以目测建筑损坏情况和经验判断为主.必要时，应查阅尚存的建筑档案或辅以仪器检测。定性鉴定应采用统一编制的检查检测记录表格。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.2地基基础危险性鉴定5.2地基基础危险性鉴定5.2.1地基基础的危险性鉴定应包括地基和基础两部分。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2地基基础危险性鉴定5.2地基基础危险性鉴定5.2.1地基基础的危险性鉴定应包括地基和基础两部分。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【5.2地基基础危险性鉴定5.2地基基础危险性鉴定5.2.1地基基础的危险性鉴定应包括地基和基础两部分。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.2.2当对地基基础的危险性进行定量鉴定时，应检查基础与承重构件连接处的斜向阶梯形裂缝、水平裂缝、竖向裂缝状况，住房的倾斜位移状况，地基稳定状况，湿陷性黄土、膨胀土等特殊土质变形和开裂等状况。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.2.4当基础出现下列现象之一时，应评定为危险点：1基础破坏，导致结构明显倾斜、位移、裂缝、扭曲等；2基础已产生贯通裂缝且最大裂缝宽度大于10mm，上部墙体多处出现裂缝且最大裂缝宽度达10mm以上；3基础已有滑动.水平位移速度连续2个月大于2mm／月，并在短期内无终止趋向。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.6生土结构构件危险性鉴定5.6生土结构构件危险性鉴定5.6.1当对生土结构构件的危险性进行定量鉴定时，应检查连接部位、纵横墙交接处的斜向或竖向裂缝状况，生土承重墙体变形和裂缝状况，并应量测其裂缝宽度、长度、深度、走向、数量及其分布，观测其发展趋势。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.8钢结构构件危险性鉴定5.8钢结构构件危险性鉴定5.8.1当对钢结构构件的危险性进行定量鉴定时，应检查各连接节点的焊缝、螺栓、铆钉、钢柱与梁的连接形式、支撑杆件、柱脚与基础连接损坏情况，钢屋架杆件弯曲、截面扭曲、节点板弯折状况和钢屋架挠度、侧向倾斜等偏差状况。5.8.1本条规定钢结构构件应进行的必要检验工作。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.9.4住房组成部分危险性a级的隶属函数应按下式计算：式中：μa——住房组成部分危险性a级的隶属度；p——危险构件(危险点)百分数，包括Pfdm、psdm、pesdm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【5.9.4住房组成部分危险性a级的隶属函数应按下式计算：式中：μa——住房组成部分危险性a级的隶属度；p——危险构件(危险点)百分数，包括Pfdm、psdm、pesdm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.9.5住房组成部分危险性b级的隶属函数应按下式计算：式中：μb——住房组成部分危险性b级的隶属度；p——危险构件(危险点)百分数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.9.5住房组成部分危险性b级的隶属函数应按下式计算：式中：μb——住房组成部分危险性b级的隶属度；p——危险构件(危险点)百分数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.9.6住房组成部分危险性c级的隶属函数应按下式计算：式中：μc——住房组成部分危险性c级的隶属度；p——危险构件(危险点)百分数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.9.8住房危险性A级的隶属函数应按下式计算：式中：μA——住房危险性A级的隶属度；μaf——地基基础危险性a级隶属度；μas——上部承重结构危险性a级的隶属度；μaes——围护结构危险性a级的隶属度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.9.12住房的危险性等级应根据隶属度的大小，按下列情况判断：1μdf≥0.75，应为D级(整幢危房)；2μds≥0.75，应为D级(整幢危房)；3max(μA，μB，μC，μD)＝μA，综合判断结果应为A级(非危房)；4max(μA，μB，μC，μD)＝μB，综合判断结果应为B级(危险点房)；5max(μA，μB，μC，μD)＝μC，综合判断结果应为C级(局部危房)；6max(μA，μB，μC，μD)＝μD，综合判断结果应为D级(整幢危房)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【1.0.2本标准适用于农村自建的既有二层以下(包括二层)房屋结构的加固设计与施工。不适用于构筑物及处于高温、高湿、腐蚀等特殊环境条件下农村房屋的加固。1.0.2本条规定了本标准的适用范围。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【1.0.3农村房屋加固前，应按照现行行业标准《农村住房危险性鉴定标准》JGJ／T363进行鉴定。1.0.3房屋鉴定是加固的前提，鉴定与加固应前后连续，才能保证加固取得最佳效果。当房屋存在抗震要求时，加固时应一并考虑。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2.0.10粘贴钢板加固法structurememberstrengtheningwithsteelplate在钢筋混凝土梁、板、柱上采用结构胶粘剂粘贴钢板，达到提高承载能力或约束原构件的加固方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.0.12植筋embeddedsteelbar以锚固型结构胶，将带肋钢筋或全螺纹杆胶接固定于混凝土或砌体基材锚孔中的一种后锚固连接钢件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.0.12植筋embeddedsteelbar以锚固型结构胶，将带肋钢筋或全螺纹杆胶接固定于混凝土或砌体基材锚孔中的一种后锚固连接钢件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3.0.5农村房屋的加固施工，应按下列规定采取质量控制措施：1加固设计方应根据加固设计方案，向施工方进行技术交底；施工方应编制施工组织设计和施工技术方案。2加固材料性能应符合产品标准要求。加固材料、产品应进行进场验收，凡涉及安全、卫生、环境保护的材料和产品应按国家现行相关标准规定进行见证抽样复验。3加固工程施工前，应对原结构、构件进行清理、修整和支护。4施工中应采取有效质量控制措施，并有相应的实施和质量记录。5加固施工中出现一般质量问题时，应及时整改至合格；出现对结构构件存在安全隐患的质量问题时，应及时会同加固设计人员制定有效的处理措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.0.5农村房屋的加固施工，应按下列规定采取质量控制措施：1加固设计方应根据加固设计方案，向施工方进行技术交底；施工方应编制施工组织设计和施工技术方案。2加固材料性能应符合产品标准要求。加固材料、产品应进行进场验收，凡涉及安全、卫生、环境保护的材料和产品应按国家现行相关标准规定进行见证抽样复验。3加固工程施工前，应对原结构、构件进行清理、修整和支护。4施工中应采取有效质量控制措施，并有相应的实施和质量记录。5加固施工中出现一般质量问题时，应及时整改至合格；出现对结构构件存在安全隐患的质量问题时，应及时会同加固设计人员制定有效的处理措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.0.7加固后的构件应采取适当的防护措施，外露铁件应进行防锈处理。3.0.7加固完成后，应在加固所采用的材料表面采取防腐蚀、防火措施。如在钢材表面喷涂高强度水泥砂浆保护层。当钢材表面积较大时，很可能难以保证抹灰质量，此时可在构件表面先加设钢丝网或点粘一层豆石，再抹灰，便不会发生脱落和开裂。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.0.8加固施工完成后，应按本标准及国家现行有关标准的规定进行施工质量检验，并按国家现行有关标准的要求进行验收。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.0.9农村房屋的加固设计应明确结构加固后的使用功能。在加固设计使用年限内，未经技术鉴定或设计许可，不得改变加固后房屋的使用功能。3.0.9农村房屋的加固处理，是以委托方提供的结构用途、使用条件和使用环境为依据进行的。倘若加固后任意改变其使用用途、使用条件或使用环境，将影响结构加固部分的安全性及耐久性。因此，改变前必须经技术鉴定或设计许可。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4材料4.1一般规定4材料4.1一般规定4.1.1加固用材料的性能应符合现行相关产品标准和本标准的有关规定，且应符合现行国家标准《工程结构加固材料安全性鉴定技术规范》GB50728的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.2.3地基加固用生石灰性能应符合现行行业标准《建筑生石灰》JC／T479的规定。4.2.1～4.2.3水泥是结构加固工程使用的主要胶凝材料，其性能直接影响加固质量，因此对水泥的品种和强度等级提出了要求；而石灰是地基基础加固使用的主要原材料，因此提出了其性能应符合现行行业标准《建筑生石灰》JC／T479的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.4.2混凝土拌合用水应采用饮用水或水质符合现行行业标准《混凝土用水标准》JGJ63规定的天然洁净水。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.4.3结构加固用聚合物混凝土、微膨胀混凝土、喷射混凝土等，应在施工前进行试配，经检验性能符合设计要求后方可使用。4.4.3为保证结构加固用混凝土的质量，应在施工前进行试配，经检验其拌合物性能及力学性能符合设计要求后方可使用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.4.3结构加固用聚合物混凝土、微膨胀混凝土、喷射混凝土等，应在施工前进行试配，经检验性能符合设计要求后方可使用。4.4.3为保证结构加固用混凝土的质量，应在施工前进行试配，经检验其拌合物性能及力学性能符合设计要求后方可使用。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.5.5锚固件和拉接件采用植筋时，应采用热轧带肋钢筋，不宜使用光圆钢筋；当锚固件或连接件为钢螺杆时，应采用全螺纹的螺杆。螺杆的钢材等级可为Q235级或Q345级。4.5.1～4.5.5对结构加固用钢材的选择，主要基于以下三点的考虑：1在二次受力条件下，具有较高的强度利用率，能较充分地发挥被加固构件新增部分的材料潜力；2具有良好的可焊性，在钢筋、钢板和型钢之间焊接的可靠性能得到保证；3高强钢材仅推荐用于预应力加固及锚栓连接。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.5.8焊接材料型号和质量应符合下列规定：1焊条型号应与被焊接钢材的强度相适应；2焊条的质量应符合现行国家标准《非合金钢及细晶粒钢焊条》GB／T5117和《热强钢焊条》GB／T5118的有关规定；3焊接工艺应符合现行行业标准《钢筋焊接及验收规程》JGJ18和国家标准《钢结构焊接规范》GB50661的有关规定；4焊缝连接的设计计算应符合现行国家标准《钢结构设计标准》GB50017的有关规定。4.5.8焊接材料型号和质量直接影响加固工程质量，因此要求焊接材料及焊接工艺应满足国家现行相关标准的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.6纤维复合材4.6纤维复合材4.6.1纤维复合材用纤维应为连续纤维。其性能应符合现行国家标准《砌体结构加固设计规范》GB50702和《混凝土结构加固设计规范》GB50367的规定。4.6.1为保证纤维复合材料的质量提出纤维复合材料用纤维应为连续纤维，且现行国家标准《砌体结构加固设计规范》GB50702和《混凝土结构加固设计规范》GB50367对其品种和性能已提出了具体要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.9防裂用短纤维4.9防裂用短纤维4.9.1混凝土或砂浆面层防裂用短纤维可选用钢纤维或合成纤维。4.9.1用于砌体结构外加面层防止收缩裂缝的纤维，可根据工程实际条件和防裂要求，选用钢纤维或合成纤维。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【4.9.2钢纤维的质量和性能应符合现行行业标准《钢纤维混凝土》JG／T472的有关规定。4.9.2钢纤维的质量和性能在现行行业标准《钢纤维混凝土》JG／T472中已有规定，符合其要求即可。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4.9.3合成纤维单丝的主要参数和性能应符合表4.9.3的规定。表4.9.3合成纤维主要参数和性能指标4.9.3砌体结构加固工程选用合成纤维时，宜通过试验确定各项参数和性能指标。若无试验资料可供使用时，可按本标准表4.9.3进行确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.9.3合成纤维单丝的主要参数和性能应符合表4.9.3的规定。表4.9.3合成纤维主要参数和性能指标4.9.3砌体结构加固工程选用合成纤维时，宜通过试验确定各项参数和性能指标。若无试验资料可供使用时，可按本标准表4.9.3进行确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【4.10.3加固用木材应干燥、节疤少、无腐朽，且应经过防白蚁、防腐、防火处理。不应采用有较大变形、开裂、腐蚀、虫蛀或榫孔较多的旧构件。4.10.3为保证木结构的耐久性，提出加固用木材应经过防白蚁、防腐、防火处理。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.10.3加固用木材应干燥、节疤少、无腐朽，且应经过防白蚁、防腐、防火处理。不应采用有较大变形、开裂、腐蚀、虫蛀或榫孔较多的旧构件。4.10.3为保证木结构的耐久性，提出加固用木材应经过防白蚁、防腐、防火处理。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【5地基基础5.1一般规定5地基基础5.1一般规定5.1.1农村房屋地基基础加固前，应根据现行行业标准《农村住房危险性鉴定标准》JGJ／T363或其他相关标准对房屋地基基础及上部结构进行鉴定。必要时，应对地质情况进行重新勘察或补充勘察。5.1.1房屋在进行加固设计和施工之前，应先对地基、基础和上部结构进行鉴定，根据鉴定结果，确定加固的必要性和可能性，针对地基、基础和上部结构的现状分析和评价，进行加固设计，制定施工方案。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.4地基承载力不足、不均匀沉降、变形过大等需要增大基础底面积，且基础埋深较浅，基础具备扩大条件时，可采用混凝土套或钢筋混凝土套等加大基础底面积加固法。5.2.4扩大基础底面积加固的特点是：(1)经济；(2)加强基础刚度与整体性；(3)减少基地压力；(4)减少基础不均匀沉降。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.2.4地基承载力不足、不均匀沉降、变形过大等需要增大基础底面积，且基础埋深较浅，基础具备扩大条件时，可采用混凝土套或钢筋混凝土套等加大基础底面积加固法。5.2.4扩大基础底面积加固的特点是：(1)经济；(2)加强基础刚度与整体性；(3)减少基地压力；(4)减少基础不均匀沉降。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.2.4地基承载力不足、不均匀沉降、变形过大等需要增大基础底面积，且基础埋深较浅，基础具备扩大条件时，可采用混凝土套或钢筋混凝土套等加大基础底面积加固法。5.2.4扩大基础底面积加固的特点是：(1)经济；(2)加强基础刚度与整体性；(3)减少基地压力；(4)减少基础不均匀沉降。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.2.7坑式静压桩加固法的设计，应符合下列规定：1坑式静压桩的单桩承载力，可按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007估算；2桩身可采用边长为150mm～250mm的预制钢筋混凝土方桩，每节桩长可按房屋基础下坑的净空高度和千斤顶的行程确定；3钢筋混凝土预制桩，上、下桩节之间宜用预埋插筋并采用硫磺胶泥接桩，或采用上、下桩节预埋铁件焊接成桩；4桩的平面布置，应根据房屋的墙体和基础形式及荷载确定，应避开门窗等墙体薄弱部位，且应设置在结构受力点位置；5当房屋基础承载力不能满足压桩反力时，应对原基础进行加固，增设钢筋混凝土地梁或钢筋混凝土垫块，加强基础结构的承载力和刚度。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2.7坑式静压桩加固法的设计，应符合下列规定：1坑式静压桩的单桩承载力，可按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007估算；2桩身可采用边长为150mm～250mm的预制钢筋混凝土方桩，每节桩长可按房屋基础下坑的净空高度和千斤顶的行程确定；3钢筋混凝土预制桩，上、下桩节之间宜用预埋插筋并采用硫磺胶泥接桩，或采用上、下桩节预埋铁件焊接成桩；4桩的平面布置，应根据房屋的墙体和基础形式及荷载确定，应避开门窗等墙体薄弱部位，且应设置在结构受力点位置；5当房屋基础承载力不能满足压桩反力时，应对原基础进行加固，增设钢筋混凝土地梁或钢筋混凝土垫块，加强基础结构的承载力和刚度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.2.8石灰桩加固法的设计，应符合下列规定：1石灰桩桩身材料宜采用生石灰和粉煤灰(火山灰或其他掺合料)。生石灰氧化钙含量不得低于70％，含粉量不得超过10％，最大块径不得大于50mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.4.2加大基础底面积加固法施工质量检验，应符合下列规定：1新增混凝土的浇筑质量不应有严重缺陷或影响结构性能的尺寸偏差，可采用观察、测量和超声波法进行检验；2新旧混凝土结合面粘结质量应良好，可采用锤击或超声波法进行检验。5.4.2加大基础底面积加固法施工质量检验，应提供隐蔽工程检验报告。采用混凝土套扩大基础底面积时，新基础混凝土试块强度应符合设计要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.4.4石灰桩加固法施工质量检验，应符合下列规定：1施工场地应无异常隆起及漏桩现象；2应按设计要求，对桩位、桩距等进行抽查，并详细记录。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6砌体结构6.1一般规定6砌体结构6.1一般规定6.1.1本章适用于砖砌体和砌块砌体承重的农村房屋及其他农村房屋中砖砌体和砌块砌体构件的加固。6.1.1本章适用于砖砌体和砌块砌体承重的农村房屋及其他农村房屋中砖砌体和砌块砌体构件的加固。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.2.2当砌体构件承载力不足，可采用钢筋网水泥砂浆面层、增设砌体扶壁柱等加固方法；当砌体高厚比不满足要求、需要提高稳定性时，可采用增设砌体扶壁柱等加固方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.2当砌体构件承载力不足，可采用钢筋网水泥砂浆面层、增设砌体扶壁柱等加固方法；当砌体高厚比不满足要求、需要提高稳定性时，可采用增设砌体扶壁柱等加固方法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.4施工质量检验6.4施工质量检验6.4.1钢筋网砂浆面层加固完成后，应检查墙体外加面层的外观质量，不应有严重缺陷。6.4.1墙体外加面层工程质量的关键是粘结牢固，无开裂、空鼓、脱落，否则将显著影响加固后的结构受力性能，影响使用功能和耐久性能，故提出了本条质量检验的要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.4.2增设砌体扶壁柱加固、增设构造构件加固、砌体置换加固完成后，不应有严重缺陷及影响结构性能或使用功能的尺寸偏差及垂直度偏差；清理、修整原砌体构件时，如加固部位局部损伤严重，应局部拆砌或修补。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.4.4砌体裂缝修补采用填缝法加固时，应仔细检查凿槽质量，填补缝隙的砂浆应灌至微溢并抹平。采用压浆法加固时，封缝固化后应立即进行压气试验，检查密封效果；从注浆嘴压入压缩空气，压力等于注浆压力，观察是否有气泡出现。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.1.2石砌体结构的农村房屋的加固可通过加固墙体、加强墙体连接、减轻屋盖重量等方式来实现。7.1.2石结构房屋加固的重点是墙体的承载力和连接。侧重于采用就地取材、简易可行的方法，如拆除重砌，增设构件，设扶壁柱、圈梁、圆钢等拉结。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.3置换砌体加固法的设计，应符合下列规定：1剔除置换部分及周边砌体表面抹灰层，然后沿灰缝将被置换砌体凿除；在凿打过程中，应避免扰动未置换部分的砌体；2把粘在砌体上的砂浆剔除干净，清除浮尘后充分润湿墙体；3修复过程中应保证填补的填充材料与原有砌体可靠嵌固；4砌体修补完成后，再做抹灰层。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.3置换砌体加固法的设计，应符合下列规定：1剔除置换部分及周边砌体表面抹灰层，然后沿灰缝将被置换砌体凿除；在凿打过程中，应避免扰动未置换部分的砌体；2把粘在砌体上的砂浆剔除干净，清除浮尘后充分润湿墙体；3修复过程中应保证填补的填充材料与原有砌体可靠嵌固；4砌体修补完成后，再做抹灰层。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.4水泥砂浆面层加固法的设计，应符合下列规定：1在原石砌墙体的墙面上分层抹压高强度等级的水泥砂浆；2加固层的厚度不宜小于20mm，砂浆强度等级宜采用M10。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.7石砌体增设扶壁柱时，应符合下列规定：1应根据抗震设计规范的有关规定，确定增设扶壁柱的部位和数量；2扶壁柱的截面形式，可按原有结构的墙体形状和部位，分别选用“单边形”、“邻边形”或“对边形”(图7.2.7)。图7.2.7扶壁柱形式7.2.8石砌体增设水平圈梁时，新加钢筋混凝土圈梁应设在楼面标高之下，且应每层增设。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.9采用增设内拉或内撑构件加固石砌体时，应符合下列规定：1内拉构件可采用直径不小于25mm的圆钢，且应固定在相对的扶壁柱或外圈梁上(两端用法兰螺栓固定)；2内拉圆钢宜间隔2个～3个开间设一道，高度宜设在内墙顶端侧面与楼板的交接处；3拉结圆钢的规格、用量、间距宜通过计算确定，圆钢应全长贯通。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.9采用增设内拉或内撑构件加固石砌体时，应符合下列规定：1内拉构件可采用直径不小于25mm的圆钢，且应固定在相对的扶壁柱或外圈梁上(两端用法兰螺栓固定)；2内拉圆钢宜间隔2个～3个开间设一道，高度宜设在内墙顶端侧面与楼板的交接处；3拉结圆钢的规格、用量、间距宜通过计算确定，圆钢应全长贯通。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.3施工要求7.3施工要求7.3.1钢筋网水泥砂浆面层加固法施工应符合下列规定：1绑扎钢筋网片可采用正向方格网布筋和斜向方格网布筋，施工前清理干净原墙面，用清水润湿墙面，抹上高强度等级水泥砂浆并养护；2钢筋网四周应与楼板、梁、柱或墙体连接，连接方法可选择锚筋、插入短筋、拉结筋等方法；3当钢筋网的横向钢筋遇有门窗洞口时，单面加固宜将钢筋弯入窗洞侧边锚固，双面加固宜将两侧横向钢筋在洞口闭合；4墙面钻孔时应按方案划线标出锚筋位置并钻孔，穿墙孔直径应比S形穿墙筋大2mm，锚筋孔直径宜为锚筋直径的2倍，孔深宜为100mm，锚筋插入孔洞后，应用水泥砂浆填实。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.2压浆法加固的施工应符合下列规定：1施工顺序应沿墙体自下而上，从左到右或从右到左直至灌毕；2选择合适的灌浆设备，配制好水泥砂浆浆体，通过灌浆设备以0.2MPa～0.25MPa的压力将浆体灌入到石砌体的灰缝中，直至砂浆饱满度大于80％为止。堵孔材料可选用黏性土。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.3增设扶壁柱加固法施工应符合下列规定：1扶壁柱应与被加固部位的墙面紧贴；2扶壁柱应与原石墙有水平穿墙缝的连接，配筋见本标准图7.2.7；3扶壁柱应沿着建筑物高度上下贯通；4扶壁柱应与每层增设的水平圈梁连成一体。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【7.3.4增设圈梁加固法施工应符合下列规定：1圈梁内纵筋宜用焊接，且应放置在扶壁柱的竖向钢筋之内；2圈梁应在同一标高处交圈闭合；3圈梁应以扶壁柱为支承点，紧贴原墙体，并设置竖向穿墙拉结箍。原结构已有圈梁的，应把新加圈梁的钢筋与原有圈梁内的钢筋焊接，可不设置穿墙拉结箍。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.3.5置换砌体加固法的施工要求可参照本标准第6章相关内容。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.5置换砌体加固法的施工要求可参照本标准第6章相关内容。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.4.2压浆法加固施工待封缝固化后应立即进行压气试验，检查密封效果；从注浆嘴压入压缩空气，压力等于注浆压力，观察是否有气泡出现，对出现气泡部位进行再次封缝，直至压气试验无气泡产生。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8混凝土结构8.1一般规定8混凝土结构8.1一般规定8.1.1本章适用于钢筋混凝土结构的农村房屋及其他结构的农村房屋中混凝土构件的加固。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.1.2原结构构件的材料强度等级，宜根据现场检测结果推定的标准值确定。8.1.2加固前应对房屋结构或构件的现状进行调查，并对相关结构材料的现有强度进行必要的检测或判定。同时，应查明是否存在局部损伤。调查结果作为加固的主要依据。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【8.1.6对加固过程中可能出现倾斜、失稳、过大变形或坍塌的混凝土结构，应有相应的临时性安全措施。8.1.6为确保房屋加固过程中施工安全，加固前，对存在可能出现倾斜、失稳、过大变形或坍塌等情况，对危险构件、受力大的构件，应有相应的临时性安全措施。施工过程中，若发现结构、构件突然发生变形增大、裂缝扩展或条数增多等异常情况，应立即停工。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.2加固方法8.2加固方法8.2.1混凝土结构加固方法宜采用增大截面加固法、粘贴纤维复合材加固法、粘贴钢板加固法、外粘型钢加固法、体外预应力加固法和置换混凝土加固法等。加固设计时，可根据实际条件和使用要求选择适宜的加固方法。8.2.1参照现行国家标准《混凝土结构加固设计规范》GB50367，给出了适用于农村钢筋混凝土结构房屋加固的一些方法。采用其他方法加固时，应遵守相关规范的要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.5混凝土预制板承载能力不满足要求时，可采用增设钢筋混凝土叠合层加固法、粘贴纤维复合材加固法、粘贴钢板加固法等，也可通过增设构件减小跨度、改变传力途径的加固方法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.2.6楼梯构件承载能力不满足要求时，梯板和平台板可采用粘贴纤维复合材加固法、粘贴钢板加固法等；平台梁的加固可按本标准第8.2.2条和第8.2.3条执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.7承重构件受压区混凝土强度偏低或混凝土有严重缺陷时，可采用置换混凝土加固法等。8.2.2～8.2.7分别给出了钢筋混凝土梁(板)、柱、预制板、楼梯等构件不同性质承载力不足的加固方法。每种方法都有它的适用范围和应用条件，实际加固时，可根据加固目的、实施条件以及经济性等因素选择适宜的加固方法。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.7承重构件受压区混凝土强度偏低或混凝土有严重缺陷时，可采用置换混凝土加固法等。8.2.2～8.2.7分别给出了钢筋混凝土梁(板)、柱、预制板、楼梯等构件不同性质承载力不足的加固方法。每种方法都有它的适用范围和应用条件，实际加固时，可根据加固目的、实施条件以及经济性等因素选择适宜的加固方法。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.2.8混凝土外观质量缺陷，可采用下列方法进行修补：1蜂窝、麻面、孔洞，先凿除缺陷部位混凝土至密实处，再采用提高一个强度等级的无收缩细石混凝土进行浇筑；2钢筋外露部位，凿除钢筋周围松散混凝土至密实处，再采用提高一个强度等级的无收缩细石混凝土进行浇筑。8.2.8本条给出了混凝土构件中蜂窝、麻面、孔洞、以及钢筋外露等比较严重缺陷的修补方法。这些缺陷需要在构件加固前先行进行修补处理。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【8.2.14体外预应力加固法的设计，应符合下列规定：1原构件的混凝土强度等级不宜低于C20；2加固设计时，根据加固内容要求，体外预应力束可采用直线、双折线或多折线布置方式，且其布置应使结构对称受力；对矩形、T形或Ⅰ形截面梁，体外束宜布置在梁腹板的两侧；3体外束转向块和锚固块的设置宜根据体外束的设计线形确定；4体外束在每个转向块处的弯曲角不宜大于15°；5体外预应力加固法加固设计，尚应符合现行行业标准《建筑结构体外预应力加固技术规程》JGJ／T279的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.4.2粘贴纤维复合材加固法施工质量检验，应符合下列规定：1纤维复合材与混凝土之间的粘结质量检查，可采用锤击法或其他有效探测方法，根据检查结果确认的总有效粘结面积不应小于总粘结面积的95％；2纤维复合材与基材混凝土的正拉粘结强度检验，宜采用见证抽样。若不合格，应揭去重贴，并重新检查验收。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.4.2粘贴纤维复合材加固法施工质量检验，应符合下列规定：1纤维复合材与混凝土之间的粘结质量检查，可采用锤击法或其他有效探测方法，根据检查结果确认的总有效粘结面积不应小于总粘结面积的95％；2纤维复合材与基材混凝土的正拉粘结强度检验，宜采用见证抽样。若不合格，应揭去重贴，并重新检查验收。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.4.4外粘型钢加固法施工质量检验，应符合下列规定：1在检查型钢肢安装、缀板焊接合格的基础上，对注胶饱满度用仪器或敲击法进行检验。湿式外包钢空鼓率不应大于5％；干式外包钢的注浆空鼓率不应大于10％；对填塞胶泥的干式外包钢，仅要求检查其外观质量，且以封闭完整、满足型钢肢安装要求为合格。2外粘型钢的胶粘强度宜进行见证抽样检验。若不合格，应揭去重贴，并重新检查验收。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.4.5体外预应力加固法施工质量检验，应符合下列规定：1预应力锚固后，实际预应力值与设计规定的检验值之间相对偏差不应超过±5％；2体外张拉过程中应尽量避免预应力筋断裂或滑脱。断裂或滑脱预应力筋的数量不得超过同一截面预应力筋总根数的3％，且每束不应超过一根。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【9.1.2新增木柱下应设基座，基座可为柱脚石或混凝土基座，柱脚与基座间可采用石销键或石榫连接，也可以采用木销键或铁件连接。9.1.2木柱下设柱脚石或混凝土基座主要考虑木柱柱脚防潮。为防止在水平荷载作用下木柱移位，因此木柱柱脚应采取适当的连接措施。图2木柱木屋架示意图3木柱木梁示意9.1.3木柱同一高度处不应纵横向同时开槽，任一截面开槽时，面积不应超过截面总面积的1／2。9.1.3当在木柱的同一高度处，纵横向同时开槽时，对木柱截面削弱较大，直接影响木柱的竖向承载能力。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【9.1.4处于房屋隐蔽部位的木构件，应设置通风洞口。木构件与生土墙、砖石砌体或混凝土构件接触处应作防腐处理。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【9.1.7木结构的加固设计计算，应符合现行国家标准《木结构设计标准》GB50005和《古建筑木结构维护与加固技术规范》GB50165的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【1对轻微侧向弯曲的整根柱，可在柱的一侧增设刚度较大的枋木，并采用螺栓与原柱固牢(图9.2.2-1)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【1对轻微侧向弯曲的整根柱，可在柱的一侧增设刚度较大的枋木，并采用螺栓与原柱固牢(图9.2.2-1)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.2.11对木梁或木檩的干缩裂缝，当构件的水平裂缝深度(当有对面裂缝时，用两者之和)小于构件宽度或直径的1／4时，可采用嵌补的方法进行修整，即先用木条和耐水性胶粘剂，将缝隙嵌补粘结严实，再用两道以上铁箍箍紧。铁箍厚度不宜小于2mm，宽度不宜小于30mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【9.2.11对木梁或木檩的干缩裂缝，当构件的水平裂缝深度(当有对面裂缝时，用两者之和)小于构件宽度或直径的1／4时，可采用嵌补的方法进行修整，即先用木条和耐水性胶粘剂，将缝隙嵌补粘结严实，再用两道以上铁箍箍紧。铁箍厚度不宜小于2mm，宽度不宜小于30mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.3柱侧向弯曲的加固施工时，应符合下列规定：1应先预估柱侧向弯曲矫直的位移，确定枋木的高度；2原柱侧向弯曲矫直后，可采取后加楔子的方式将枋木与其顶部构件顶紧，并应有防止楔子回退的措施；3原柱侧向弯曲矫直后，应确保每颗螺栓均处于拧紧状态。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.3.3柱侧向弯曲的加固施工时，应符合下列规定：1应先预估柱侧向弯曲矫直的位移，确定枋木的高度；2原柱侧向弯曲矫直后，可采取后加楔子的方式将枋木与其顶部构件顶紧，并应有防止楔子回退的措施；3原柱侧向弯曲矫直后，应确保每颗螺栓均处于拧紧状态。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【9.3.3柱侧向弯曲的加固施工时，应符合下列规定：1应先预估柱侧向弯曲矫直的位移，确定枋木的高度；2原柱侧向弯曲矫直后，可采取后加楔子的方式将枋木与其顶部构件顶紧，并应有防止楔子回退的措施；3原柱侧向弯曲矫直后，应确保每颗螺栓均处于拧紧状态。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【9.3.5当木屋架杆件存在较多严重缺陷、变形或缺失杆件较多需落架大修时，应由上而下分层拆落瓦顶、望板、椽、檩及梁架等，在拆落过程中应采取可靠的支撑及防护措施，防止屋架失稳或物体坠落，落架后应对屋架杆件及节点逐个检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.6增设钢拉杆时可在拉杆一端节点位置采用U形兜绊等可靠方式固定钢拉杆后，在钢拉杆另一端头采用花篮螺栓固定，并拧紧螺栓。也可在钢拉杆两端可靠固定后，在拉杆中间设置法兰螺栓并拧紧。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.6增设钢拉杆时可在拉杆一端节点位置采用U形兜绊等可靠方式固定钢拉杆后，在钢拉杆另一端头采用花篮螺栓固定，并拧紧螺栓。也可在钢拉杆两端可靠固定后，在拉杆中间设置法兰螺栓并拧紧。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【9.3.9加固用木构件进场时木材的平均含水率不应大于25％，施工现场应有防止木材受潮的保护措施。9.3.9控制木材的含水率，主要是防止木材干裂和腐朽。原木、方木在干燥过程中，切向收缩最大，径向次之，纵向最小。外层木材会先于内层木材干燥，其干缩变形会受到内层木材的约束而受拉。当横纹拉应力超过木材的抗拉强度时，木材就发生裂缝。原木和截面较大的方木通常不能采用窑干法，难以达到干燥状态，其含水率控制在25％，是指全截面的平均含水率。此时木材表层的含水率往往已经降至18％，干燥裂缝已经呈现，制作构件选材时已经可以避开裂缝。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【9.4施工质量检验9.4施工质量检验9.4.1木结构加固结构形式、结构布置、加固部位和构件尺寸，应符合加固设计文件的规定。9.4.1加固的结构形式、结构布置、加固部位和构件尺寸是否符合加固设计文件规定，是影响结构加固效果的第一要素。加固设计文件包括本工程的加固施工图或施工方案、设计变更和设计签发的技术联系单等资料。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【9.4.5螺栓连接的螺栓数目、排列方式、间距、边距和端距，除应符合加固设计文件的规定外，尚应符合下列要求：1螺栓孔径不应大于螺杆直径加1mm，也不应小于或等于螺杆直径。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.4.8钢拉杆部位、规格型号、数量应符合设计文件的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.4.8钢拉杆部位、规格型号、数量应符合设计文件的要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.3冲击弹性波impactelasticwave冲击作用下的质点以波动形式传播在弹性范围内产生的运动，亦称应力波。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.4纵波primarywave质点的振动位移方向平行于波的传播方向，波传播时会产生拉应力或压应力。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【2.1.7测点testingpoint测区内或测线上的检测点。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.8表观波速apparentwavespeed纵波在半无限固体介质中传播时的速度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.8表观波速apparentwavespeed纵波在半无限固体介质中传播时的速度。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3冲击回波仪3.1技术要求3冲击回波仪3.1技术要求3.1.1冲击回波法检测可采用单点式或扫描式冲击回波仪。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.1.2冲击回波仪应符合下列规定：1应配置钢球型冲击器或电磁激振的圆柱型冲击器；2应配置测量表面振动的宽频带接收传感器，可为位移传感器或加速度传感器，带宽宜为800Hz～100kHz；3数据采集仪宜具备信号放大功能，且增益可调；4数据采集仪宜配有不少于2通道的模／数转换器，转换精度不应低于16位，采样频率不应低于100kHz且采样点数可调；5仪器应能实时显示冲击时传感器的输出时域信号，并应具有频率幅值谱分析功能。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.3冲击回波仪校准方法应符合本规程附录A的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4现场检测及结果判定4.1一般规定4现场检测及结果判定4.1一般规定4.1.1检测前应进行下列准备工作：1调查、收集检测项目的相关资料；2制定检测方案；3核查仪器设备状态。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4现场检测及结果判定4.1一般规定4现场检测及结果判定4.1一般规定4.1.1检测前应进行下列准备工作：1调查、收集检测项目的相关资料；2制定检测方案；3核查仪器设备状态。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.1.7结构构件缺陷及厚度测试所采用的表观波速值，可按本规程附录B的方法确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.7结构构件缺陷及厚度测试所采用的表观波速值，可按本规程附录B的方法确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4.1.10采用扫描式冲击回波仪检测时，应符合下列规定：1测线的位置和测线网格的疏密应根据预估缺陷的位置和大小确定。对于预应力混凝土构件孔道灌浆缺陷，宜垂直于预应力孔道的走向进行检测；对于隧道衬砌背后注浆缺陷，宜沿隧道纵向与环向分别布置测线进行检测。测线的布置不应横跨沟槽或表面裂纹。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2扫描器应紧贴混凝土表面匀速滚动，移动速率不宜大于0.1m／s。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2扫描器应紧贴混凝土表面匀速滚动，移动速率不宜大于0.1m／s。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2扫描器应紧贴混凝土表面匀速滚动，移动速率不宜大于0.1m／s。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.12检测原始记录宜按本规程附录C填写。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.2混凝土构件厚度及内部缺陷检测及结果判定4.2混凝土构件厚度及内部缺陷检测及结果判定4.2.1非预应力混凝土构件及预应力构件中，无预应力孔道区域的厚度与内部缺陷检测可分别根据实测频域曲线的主频和主频漂移情况判定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.2.2当构件厚度已知时，应采用已知厚度对表观波速进行标定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.3有粘结后张法预应力孔道灌浆缺陷检测及结果判定4.3有粘结后张法预应力孔道灌浆缺陷检测及结果判定4.3.1测线宜垂直于预应力孔道走向布置；当有双层孔道时，宜从两个侧面进行检测。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.3.3预应力孔道灌浆前，宜检测预应力孔道位置及混凝土构件的内部缺陷。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.3.4现场检测宜在灌浆7d后进行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.3.6当测得的构件厚度频率峰值f明显小于无预应力孔道部分的构件厚度频率值，或向低频明显漂移并出现另一个高频峰值fv，fv约为2倍fs，可判断孔道内灌浆不密实。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.4.2检测前宜通过计算或现场敲击试验确定最优的弹性波频率及相应的激振锤。注浆完全密实和完全脱空条件下的相对振幅阈值应通过现场试验确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.5.2混凝土结合面缺陷测试时，测试面宜平行于结合面。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【附录A冲击回波仪校准方法附录A冲击回波仪校准方法A.0.1校准试件应按下列要求制备：1混凝土抗压强度不应小于20MPa2厚度不应小于150mm，长宽尺寸均不应小于厚度的6倍；3不得有内部缺陷。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【A.0.3校准试件的测试厚度，应按本规程第4.2.3条的规定进行测试，且应满足下式要求：式中：H——直接量测的校准试件的实际厚度(m)；T——校准试件测试厚度的算术平均值(m)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【1.0.4本规范的设计原则是根据现行国家标准《建筑结构可靠度设计统一标准》GB50068制定的。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2术语、符号2.1术语2术语、符号2.1术语2.1.1板件elements薄壁型钢杆件中相邻两纵边之间的平板部分。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2.1.2加劲板件stiffenedelements两纵边均与其他板件相连接的板件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【2.1.2加劲板件stiffenedelements两纵边均与其他板件相连接的板件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.3部分加劲板件partiallystiffenedelements一纵边与其他板件相连接，另一纵边由符合要求的边缘卷边加劲的板件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.4非加劲板件unstiffenedelements一纵边与其他板件相连接，另一纵边为自由的板件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.4非加劲板件unstiffenedelements一纵边与其他板件相连接，另一纵边为自由的板件。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.6非均匀受压板件non-uniformlycompressedelements承受线性非均匀分布应力作用的板件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.7子板件sub-elements一纵边与其他板件相连接，另一纵边与符合要求的中间加劲肋相连接或两纵边均与符合要求的中间加劲肋相连接的板件。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.9有效宽厚比effectivewidth-to-thicknessratio考虑受压板件利用屈曲后强度时，为了简化计算，将板件的宽度予以折减，折减后板件的计算宽度与板厚之比。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.12喇叭形焊缝flaregroovewelds连接圆角与圆角或圆角与平板间隙处的焊缝。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.1.12喇叭形焊缝flaregroovewelds连接圆角与圆角或圆角与平板间隙处的焊缝。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.0.3在技术经济合理的情况下，可在同一构件中采用不同牌号的钢材。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.0.4焊接采用的材料应符合下列要求：1手工焊接用的焊条，应符合现行国家标准《碳钢焊条》GB／T5117或《低合金钢焊条》GB／T5118的规定。选择的焊条型号应与主体金属力学性能相适应。2自动焊接或半自动焊接用的焊丝，应符合现行国家标准《熔化焊用钢丝》GB／T14957的规定。选择的焊丝和焊剂应与主体金属相适应。3二氧化碳气体保护焊接用的焊丝，应符合现行国家标准《气体保护电弧焊用碳钢、低合金钢焊丝》GB／T8110的规定。4当Q235钢和Q345钢相焊接时，宜采用与Q235钢相适应的焊条或焊丝。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【4.1.4按承载能力极限状态设计冷弯薄壁型钢结构，应考虑荷载效应的基本组合，必要时尚应考虑荷载效应的偶然组合，采用荷载设计值和强度设计值进行计算。荷载设计值等于荷载标准值乘以荷载分项系数；强度设计值等于材料强度标准值除以抗力分项系数，冷弯薄壁型钢结构的抗力分项系数γR＝1.165。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.1.6计算结构构件和连接时，荷载、荷载分项系数、荷载效应组合和荷载组合值系数的取值，应符合现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定。注：对支承轻屋面的构件或结构（屋架、框架等），当仅承受一个可变荷载，其水平投影面积超过60m2时，屋面均布活荷载标准值宜取0.3kN／m2。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【4.1.6计算结构构件和连接时，荷载、荷载分项系数、荷载效应组合和荷载组合值系数的取值，应符合现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定。注：对支承轻屋面的构件或结构（屋架、框架等），当仅承受一个可变荷载，其水平投影面积超过60m2时，屋面均布活荷载标准值宜取0.3kN／m2。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.7设计刚架、屋架、檩条和墙梁时，应考虑由于风吸力作用引起构件内力变化的不利影响，此时永久荷载的荷载分项系数应取1.0。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）4.1.8结构构件的受拉强度应按净截面计算；受压强度应按有效净截面计算；稳定性应按有效截面计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.9构件的变形和各种稳定系数可按毛截面计算。4.1.9构件的变形和各种稳定系数，按理也应分别按净截面、有效截面或有效净截面计算，但计算比较繁琐，为了简化计算而作此规定，采用毛截面计算其精度在允许范围内。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件不得采用考虑冷弯效应的强度设计值。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件其冷弯硬化的影响已不复存在，故作此规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件不得采用考虑冷弯效应的强度设计值。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件其冷弯硬化的影响已不复存在，故作此规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.2.4焊缝的强度设计值应按表4.2.4采用。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）表4.2.4焊缝的强度设计值（N／mm2）4.2.5C级普通螺栓强度设计值应按表4.2.5采用。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）表4.2.5C级普通螺栓连接的强度设计值（N／mm2）4.2.1、4.2.4、4.2.5本规范对钢材的强度设计值、焊缝强度设计值仍按原规范取值，但4.2.5条中普通粗制螺栓，改为C级普通螺栓并对构件钢材为Q345钢中螺栓的承压强度设计值之值有所降低。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.2.6电阻点焊每个焊点的抗剪承载力设计值应按表4.2.6采用。表4.2.6电阻点焊的抗剪承载力设计值4.2.7计算下列情况的结构构件和连接时，本规范4.2.1至4.2.6条规定的强度设计值，应乘以下列相应的折减系数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.2.2轴心受压构件的稳定性应按下式计算：式中——轴心受压构件的稳定系数，应按本规范表A.1.1-1或表A.1.1-2采用；Ae——有效截面面积。5.2.2轴心受压构件应按公式5.2.2计算其稳定性。通过理论分析和对各类开口、闭口截面冷弯薄壁型钢轴心受压构件的试验研究，证实轴心受压杆件的稳定性可采用单一柱子曲线进行计算。根据对现有试验结果的统计分析和计算比较，柱子曲线可由基于边缘屈服准则的Perry公式计算，式中之初始相对偏心率ε0系按试验结果经分析比较确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【其他情况，B可按本规范附录A中A.4的规定计算；Wω——与弯矩引起的应力同一验算点处的毛截面扇性模量。剪应力可按公式5.3.1-2验算。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.5.5单轴对称开口截面压弯构件，当弯矩作用于非对称主平面内时（如图5.5.5所示），除应按公式5.5.5-1计算其弯矩作用平面内的稳定性外，尚应按公式5.5.5-2计算其弯矩作用平面外的稳定性。图5.5.5单轴对称开口截面绕对称轴弯曲示意图式中——对x轴的轴心受压构件的稳定系数，其长细比应按公式5.2.4-1计算；N＇Ex——系数，。5.5.5公式5.5.5-1和公式5.5.5-2均系半经验公式，是考虑到与轴心受压构件及受弯构件的整体稳定性计算公式的自然衔接和协调，并与有限试验结果做了分析、比较后确定的。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【5.6.2受压板件的稳定系数可按下列公式计算：1加劲板件。当1≥＞0时：当0≥≥-1时：2部分加劲板件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.6.2受压板件的稳定系数可按下列公式计算：1加劲板件。当1≥＞0时：当0≥≥-1时：2部分加劲板件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【1）最大压应力作用于支承边（如图5.6.2a所示）。当≥-1时：2）最大压应力作用于部分加劲边（如图5.6.2b所示）。当≥-1时：3非加劲板件。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.6.4部分加劲板件中卷边的高厚比不宜大于12，卷边的最小高厚比应根据部分加劲板的宽厚比按表5.6.4采用。表5.6.4卷边的最小高厚比5.6.4本条规定的卷边高厚比限值是按其作为边加劲的最小刚度要求以及在保证卷边不先于平板局部屈曲的基础上确定的。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.6.6圆管截面构件的外径与壁厚之比符合第4.3.2条的规定时，在计算中可取其截面全部有效。5.6.6本条规定了轴心受压圆管构件保证局部稳定的圆管外径与壁厚之比的限值，该限值是按理想弹塑性材料推导得到的。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2对于受弯构件：式中——一个连接件的抗拉承载力设计值，对电阻点焊可＝0.3；h0——最靠近上、下翼缘的两排连接件间的垂直距离；d——单个槽钢的腹板中面至其弯心的距离；q0——等效荷载集度。受弯构件的等效荷载集度应按下列规定采用：对于分布荷载应取实际荷载集度的3倍；对于集中荷载或反力，应将集中力除以荷载分布长度或连接件的纵向间距，取其中的较大值。图6.1.8组合工形截面示意图注：A＇系单个槽钢的弯心；O＇系单个槽钢腹板中心线与对称轴x的交点。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2连接的构造6.2连接的构造6.2.1当被连接板件的厚度t≤6mm时，焊缝的计算长度不得小于30mm；当t＞6mm时，不得小于40mm。角焊缝的焊脚尺寸不宜大于1.5t（t为相连板件中较薄板件的厚度）。直接相贯的钢管节点的角焊缝焊脚尺寸可放大到2.0t。6.2.1本条补充了直接相贯的钢管节点的角焊缝尺寸可放大到2.0t的规定。由于这种节点的角焊缝只在钢管壁的外侧施焊，不存在两侧施焊的过烧问题，是可以被接受的。另外，在具体设计中应参考现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017中有关侧面角焊缝最大计算长度的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.2当采用喇叭形焊缝时，单边喇叭形焊缝的焊脚尺寸hf（如图6.1.2-3所示）不得小于被连接板件的最小厚度的1.4倍。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.4螺栓的中距不得小于螺栓孔径d0的3倍，端距不得小于螺栓孔径的2倍，边距不得小于螺栓孔径的1.5倍（如图6.2.4所示）。在靠近弯角边缘处的螺栓孔边距，尚应满足使用紧固工具的要求。图6.2.4螺栓最小间距示意图6.2.5抽芯铆钉（拉铆钉）和自攻螺钉的钉头部分应靠在较薄的板件一侧。连接件的中距和端距不得小于连接件直径的3倍，边距不得小于连接件直径的1.5倍。受力连接中的连接件数不宜少于2个。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.2.6抽芯铆钉的适用直径为2.6～6.4mm，在受力蒙皮结构中宜选用直径不小于4mm的抽芯铆钉；自攻螺钉的适用直径为3.0～8.0mm，在受力蒙皮结构中宜选用直径不小于5mm的自攻螺钉。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.7自攻螺钉连接的板件上的预制孔径d0应符合下式要求：d0＝0.7d＋0.2tt（6.2.7-1）且d0≤0.9d（6.2.7-2）式中d——自攻螺钉的公称直径（mm）；tt——被连接板的总厚度（mm）。6.2.7被连板件上安装自攻螺钉（非自钻自攻螺钉）用的钻孔孔径直接影响连接的强度和柔度。孔径的大小应由螺钉的生产厂家规定。1981年的欧洲建议曾以表格形式给出了孔径的建议值。本规范采用了由归纳出的公式形式给出的预制孔建议值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7压型钢板7.1压型钢板的计算7压型钢板7.1压型钢板的计算7.1.1本节有关压型钢板计算的规定仅适用于屋面板、墙板和非组合效应的压型钢板楼板。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.2压型钢板（如图7.1.2所示）受压翼缘的有效宽厚比应按下列规定采用：1两纵边均与腹板相连，或一纵边与腹板相连、另一纵边与符合第7.1.4条要求的中间加劲肋相连的受压翼缘，可按加劲板件由本规范第5.6.1条确定其有效宽厚比；2有一纵边与符合第7.1.4条要求的边加劲肋相连的受压翼缘，可按部分加劲板件由本规范第5.6.1条确定其有效宽厚比。图7.1.2压型钢板截面示意图7.1.3压型钢板腹板的有效宽厚比应按本规范第5.6.1条规定采用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.1.4压型钢板受压翼缘的纵向加劲肋应符合下列规定：边加劲肋：且中间加劲肋：且式中Ies——边加劲肋截面对平行于被加劲板件截面之重心轴的惯性矩；Iis——中间加劲肋截面对平行于被加劲板件截面之重心轴的惯性矩；bs——子板件的宽度；b——边加劲板件的宽度；t——板件的厚度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.5压型钢板的强度可取一个波距或整块压型钢板的有效截面，按受弯构件计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.1.5压型钢板的强度可取一个波距或整块压型钢板的有效截面，按受弯构件计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.1.8压型钢板同时承受弯矩M和支座反力R的截面，应满足下列要求：M／Mu≤1.0（7.1.8-1）R／Rw≤1.0（7.1.8-2）M／Mu＋R／Rw≤1.25（7.1.8-3）式中Mu——截面的弯曲承载力设计值，Mu＝Wef。7.1.8支座反力处同时作用有弯矩的验算的相关公式7.1.8，是欧洲各国做了1500余个试件试验整理给出的。欧洲规范EC3-ENV1993-1-3，1996也取用该相关公式。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.1.11压型钢板的挠度与跨度之比不宜超过下列限值：屋面板：屋面坡度＜1／20时1／250，屋面坡度≥1／20时1／200；墙板：1／150；楼板：1／200。7.1.11屋面和墙面压型钢板挠度控制值是根据近十多年我国实践经验给出的。近几年，压型钢板出现不少新的板型，对特殊异形的压型钢板，建议其承载力、挠度通过试验确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.12仅作模板使用的压型钢板上的荷载，除自重外，尚应计入湿钢筋混凝土楼板重和可能出现的施工荷载。如施工中采取了必要的措施，可不考虑浇注混凝土的冲击力，挠度计算时可不计施工荷载。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.2压型钢板的构造7.2压型钢板的构造7.2.1压型钢板腹板与翼缘水平面之间的夹角θ不宜小于45°。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.2压型钢板宜采用镀锌钢板、镀铝锌钢板或在其基材上涂有彩色有机涂层的钢板辊压成型。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.4压型钢板长度方向的搭接端必须与支承构件（如檩条、墙梁等）有可靠的连接，搭接部位应设置防水密封胶带，搭接长度不宜小于下列限值：波高≥70mm的高波屋面压型钢板：350mm；波高＜70mm的低波屋面压型钢板：屋面坡度≤1／10时250mm，屋面坡度＞1／10时200mm；墙面压型钢板：120mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.5屋面压型钢板侧向可采用搭接式、扣合式或咬合式等连接方式。当侧向采用搭接式连接时，一般搭接一波，特殊要求时可搭接两波。搭接处用连接件紧固，连接件应设置在波峰上，连接件应采用带有防水密封胶垫的自攻螺钉。对于高波压型钢板，连接件间距一般为700～800mm；对于低波压型钢板，连接件间距一般为300～400mm。当侧向采用扣合式或咬合式连接时，应在檩条上设置与压型钢板波形相配套的专门固定支座，固定支座与檩条用自攻螺钉或射钉连接，压型钢板搁置在固定支座上。两片压型钢板的侧边应确保在风吸力等因素作用下的扣合或咬合连接可靠。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.5屋面压型钢板侧向可采用搭接式、扣合式或咬合式等连接方式。当侧向采用搭接式连接时，一般搭接一波，特殊要求时可搭接两波。搭接处用连接件紧固，连接件应设置在波峰上，连接件应采用带有防水密封胶垫的自攻螺钉。对于高波压型钢板，连接件间距一般为700～800mm；对于低波压型钢板，连接件间距一般为300～400mm。当侧向采用扣合式或咬合式连接时，应在檩条上设置与压型钢板波形相配套的专门固定支座，固定支座与檩条用自攻螺钉或射钉连接，压型钢板搁置在固定支座上。两片压型钢板的侧边应确保在风吸力等因素作用下的扣合或咬合连接可靠。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.8用作非组合楼面的压型钢板支承在钢梁上时，其支承长度不得小于50mm；支承在混凝土、砖石砌体等其他材料上时，支承长度不得小于75mm，在浇注混凝土前，应将压型钢板上的油脂、污垢等有害物质清除干净。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.2檩条的构造8.2檩条的构造8.2.1实腹式檩条可采用檩托与屋架、钢架相连接（如图8.2.1所示）。图8.2.1实腹式檩条端部连接示意图8.2.1实腹式檩条目前常用截面形式为Z形钢、槽钢和卷边槽钢，其截面重心较高，在屋面荷载作用下，常产生较大的扭矩，使檩条扭转和倾覆。因此，条文规定在檩条两端与屋架、刚架连接处宜采用檩托，并且上、下用两个螺栓固定，使檩条的端部形成对扭转的约束支座，籍以防止檩条在支座处的扭转变形和倾覆，并保证檩条支座范围内腹板的稳定性。当檩条高度小于100mm时，也可只用一排两个螺栓固定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.2.4利用檩条作为水平支撑压杆时，檩条长细比不得大于200（拉条和撑杆可作为侧向支承点），并应按压弯构件验算其强度和稳定性。8.2.4利用檩条作屋盖水平支撑压杆时，檩条的最大长细比应满足本规范第4.3.3条的规定，即λ≤200，这时檩条的拉条和撑杆可作为平面外的侧向支承点。当风荷载或吊车荷载作用时檩条应按压弯构件验算其强度和稳定性。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.3.3墙梁的容许挠度与其跨度之比，可按下列规定采用：1压型钢板、瓦楞铁墙面（水平方向）：1／150；2窗洞顶部的墙梁（水平方向和竖向）：1／200。且其竖向挠度不得大于10mm。8.3.3窗顶墙梁的挠度规定比其他墙梁的挠度严格，主要保证窗和门的开启，以及墙梁变形时门窗玻璃不致损坏。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【8.4墙梁的构造8.4墙梁的构造8.4.1墙梁主要承受水平风荷载，宜将其刚度较大主平面置于水平方向。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.2.3屋架杆件宜采用薄壁钢管（方管、矩形管、圆管）。9.2.3为了充分发挥冷弯型钢断面性能和提高冷弯型钢屋架杆件的防腐能力及便于维修，规范推荐冷弯型钢屋架采用封闭断面。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【9.2.4屋架杆件的接长宜采用焊接或螺栓连接，且须与杆件等强。接长连接应设置在杆件内力较小的节间内。屋架拼装接头的数量及位置应按施工及运输条件确定。9.2.4屋架杆件的接长主要指弦杆。屋架拼装接头的数量和位置，应结合施工及运输的具体条件确定。拼装接头可采用焊接或螺栓连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.2.4屋架杆件的接长宜采用焊接或螺栓连接，且须与杆件等强。接长连接应设置在杆件内力较小的节间内。屋架拼装接头的数量及位置应按施工及运输条件确定。9.2.4屋架杆件的接长主要指弦杆。屋架拼装接头的数量和位置，应结合施工及运输的具体条件确定。拼装接头可采用焊接或螺栓连接。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【10.1.2单跨门式刚架柱，在刚架平面内的计算长度H0应按下式计算：H0＝μH（10.1.2-1）式中H——柱的高度，取基础顶面到柱与梁轴线交点的距离（如图10.1.2所示）；μ——刚架柱的计算长度系数，按下列方法确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【1刚架梁为等截面构件时，μ可按表A.3.1或表A.3.2取用；2刚架梁为变截面构件时，μ可按下式计算：式中K——刚架在柱顶单位水平荷载作用下的侧移刚度；△——刚架按一阶弹性分析得到的在柱顶单位水平荷载作用下的柱顶侧移；I1——刚架柱大头截面的惯性矩。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【1当中间柱为两端铰接柱（即摇摆柱）时，边柱的计算长度系数μr可按下列公式计算：式中η——放大系数；μ——按第10.1.2条确定的单跨门式刚架柱的计算长度系数；Nli——中间第i个摇摆柱的轴向力；Nfj——第j个边柱的轴向力；Hli——中间第i个摇摆柱的高度；Hfj——第j个边柱的高度。查表A.3.1或表A.3.2计算μ时，刚架梁的长度应取梁的跨度（即边柱到相邻中间柱之间的距离）的2倍。摇摆柱的计算长度系数取1.0。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【10.1.4实腹式刚架梁和柱在刚架平面外的计算长度，应取侧向支承点间的距离，侧向支承点间可取设置隅撑处及柱间支撑连接点。当梁（或柱）两翼缘的侧向支承点间的距离不等时，应取最大受压翼缘侧向支承点间的距离。10.1.4在刚架平面外，实腹式梁和柱的计算长度，应取侧向支承点间的距离。作为侧向支承点的檩条、墙梁必须与水平支撑、柱间支撑或其他刚性杆件相连，否则，一般不能作为侧向支承点。但当屋面板、墙面板采用压型钢板、夹芯板等板材，面板与檩条、墙梁有可靠连接时，檩条、墙梁可以作为侧向支承点。当梁（或柱）两翼缘的侧向支承点间的距离不等时，为安全起见，应取最大受压翼缘侧向支承点间的距离。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【10.2刚架的构造10.2刚架的构造10.2.1用于刚架梁、柱的冷弯簿壁型钢，其壁厚不应小于2mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【10.2.4刚架梁及柱的内翼缘（或内肢）需设置侧向支承点时，可利用作为外翼缘（或外肢）侧向支承点用的檩条或墙梁设置隅撑（如图10.2.4所示），隅撑应按压杆计算。图10.2.4钢架梁或柱的隅撑10.2.5钢架梁应与檩条或屋盖的其他刚性构件可靠连接。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【11制作、安装和防腐蚀11.1制作和安装11制作、安装和防腐蚀11.1制作和安装11.1.1构件上应避免刻伤。放样和号料应根据工艺要求预留制作和安装时的焊接收缩余量及切割、刨边和铣平等加工余量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5杆件搭接和对接时的错缝或错位不得大于0.5mm。6构件的定位焊位置应在正式焊缝部位内，不得将钢材烧穿，定位焊采用的焊接材料型号应与正式焊接用的相同。7构件之间连接孔中心线位置的误差不得大于2mm。11.1.5焊接构件组装后，经焊接矫正后产生收缩变形，影响构件的几何尺寸的正确性，因此在放组装大样或制作组装胎模时，应根据构件的规格、焊接、组装方法等不同情况，预放不同的收缩余量。对有起拱要求的构件，除在零件加工时做出起拱外，在组装时还应按规定做好起拱。构件的定位焊是正式缝的一部分，因此定位焊缝不允许存在最终熔入正式焊缝的缺陷，定位焊采用的焊接材料型号，应与焊接材质相同匹配。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【11.1.7冷弯薄壁型钢结构构件应在涂层干燥后进行包装，包装应保护构件涂层不受损伤，且应保证构件在运输、装卸、堆放过程中不变形、不损坏、不散失。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【11.2.2冷弯薄壁型钢结构应根据其使用条件和所处环境，选择相应的表面处理方法和防腐措施。对冷弯薄壁型钢结构的侵蚀作用分类可参见本规范表D.0.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【11.2.2冷弯薄壁型钢结构应根据其使用条件和所处环境，选择相应的表面处理方法和防腐措施。对冷弯薄壁型钢结构的侵蚀作用分类可参见本规范表D.0.1。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【11.2.3冷弯薄壁型钢结构应按设计要求进行表面处理，除锈方法和除锈等级应符合现行国家标准《涂装前钢材表面锈蚀等级和除锈等级》GB8923的规定。11.2.3钢材表面的锈蚀度和清洁度可按现行国家标准《涂装前钢材表面锈蚀等级和除锈等级》GB8923，目视外观或做样板、照片对比。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【11.2.6冷弯薄壁型钢采用的涂装材料，应具有出厂质量证明书，并应符合设计要求。涂覆方法除设计规定外，可采用手刷或机械喷涂。11.2.6对涂覆方法，一般不作具体限制要求，可用手刷，也可采用无气或有气喷涂，但从美观看，高压无气喷涂漆面较为均匀。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【11.2.7涂料、涂装遍数、涂层厚度均应符合设计要求。当设计对涂装无明确规定时，一般宜涂4～5遍，干膜总厚度室外构件应大于150μm，室内构件应大于120μm，允许偏差为±25μm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【11.2.7涂料、涂装遍数、涂层厚度均应符合设计要求。当设计对涂装无明确规定时，一般宜涂4～5遍，干膜总厚度室外构件应大于150μm，室内构件应大于120μm，允许偏差为±25μm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【表A.4.2由双力矩B所引起的正应力符号附录B截面特性B.1常用截面特性表附录B截面特性B.1常用截面特性表B.1.1常用截面特性表见表B.1.1-1～B.1.1-8。表B.1.1-1方钢管表B.1.1-2等边角钢表B.1.1-3槽钢表B.1.1-4卷边槽钢表B.1.1-5卷边Z型钢表B.1.1-6斜卷边Z型钢表B.1.1-7卷边等边角钢表B.1.1-8焊接薄壁圆钢管B.2截面特性的近似计算公式B.2截面特性的近似计算公式下列近似计算公式均按截面中心线进行计算。x轴向右为正，y轴向上为正。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.1冷轧带肋钢筋cold-rolledribbedsteelwiresandbars热轧圆盘条经冷轧后，在其表面带有沿长度方向均匀分布的三面或二面横肋的钢筋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.2高延性冷轧带肋钢筋cold-rolledribbedsteelwiresandbarswithimprovedelongation经回火热处理，具有较高伸长率的冷轧带肋钢筋。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.2符号2.2符号本节所列的符号是按照现行国家标准《建筑结构设计术语和符号标准》GB/T50083规定的原则制订的。共分为四部分：作用和作用效应；材料性能；几何参数；计算系数及其他。其中大部分符号与现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010所采用的相同。钢筋的强度等级和伸长率方面的符号，参照了现行国家标准《冷轧带肋钢筋》GBl3788的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【2.2.1作用和作用效应M——弯矩设计值；Mk——按荷载标准组合计算的弯矩值；Mq——按荷载准永久组合计算的弯矩值；σcon——预应力冷轧带肋钢筋张拉控制应力；σck——荷载标准组合下抗裂验算边缘的混凝土法向应力；σp0——预应力筋合力点处混凝土法向应力等于零时的预应力冷轧带肋钢筋应力；σpc——扣除全部预应力损失后在抗裂验算边缘混凝土的预压应力；σsq——按荷载准永久组合计算的纵向受拉钢筋应力；Wmax——按荷载准永久组合并考虑长期作用影响计算的最大裂缝宽度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.2.2材料性能δ5——测量标距为5倍直径时钢筋的伸长率；δ100——测量标距为100mm时钢筋的伸长率；CRB550——抗拉强度为550N／mm2的冷轧带肋钢筋；CRB600H——抗拉强度为600N／mm2的高延性冷轧带肋钢筋；Es——钢筋弹性模量；ftk——混凝土轴心抗拉强度标准值；ft——混凝土轴心抗拉强度设计值；fptk——钢筋抗拉强度标准值；fy——钢筋抗拉强度设计值；f＇y——钢筋抗压强度设计值；fpy——预应力筋抗拉强度设计值；f＇py——预应力筋抗压强度设计值；fyk——钢筋的屈服强度标准值；δgt——钢筋最大力总伸长率。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【2.2.3几何参数A——构件截面面积；A0——构件换算截面面积；Ap——受拉区纵向预应力冷轧带肋钢筋的截面面积；As——受拉区纵向非预应力冷轧带肋钢筋的截面面积；b——矩形截面宽度，T形或I形截面的腹板宽度；h0——截面有效高度；l0——计算跨度；la——纵向受拉钢筋的锚固长度；ltr——预应力冷轧带肋钢筋的预应力传递长度；W0——构件换算截面受拉边缘的弹性抵抗矩。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.2.4计算系数及其他γ——构件截面抵抗矩塑性影响系数；ρp——单筋受弯构件中预应力冷轧带肋钢筋的配筋率；γcr0——构件的抗裂检验系数实测值；[γcr]——构件的抗裂检验系数允许值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【CRB550钢筋强度标准值与国家标准《冷轧带肋钢筋》GBl3788中规定的屈服强度相一致，CRB600H钢筋强度标准值按本规程附录A中表A.0.2的屈服强度取用。650MPa及以上级别的预应力混凝土用冷轧带肋钢筋的强度标准值仍同原规程，由抗拉强度表示。根据本规程第3.1.1条的规定，本条表中直径4mm的CRB550、CRB650钢筋的强度设计值仅用于混凝土制品。根据工程需要和材料实际情况，CRB550、CRB600H、CRB650H、CRB800H钢筋可采用0.5mm进级。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.1.3冷轧带肋钢筋配筋的混凝土板类受弯构件的设计，应根据使用要求选用不同的裂缝控制等级。构件的正截面裂缝控制等级的划分应符合下列规定：1一级：严格要求不出现受力裂缝的构件，按荷载标准组合计算时，构件受拉边缘混凝土不应产生拉应力；2二级：一般要求不出现受力裂缝的构件，按荷载标准组合计算时，构件受拉边缘混凝土拉应力不应超过混凝土抗拉强度标准值ftk；3三级：允许出现受力裂缝的钢筋混凝土构件，按荷载准永久组合并考虑长期作用影响计算时，构件的最大裂缝宽度不应超过本规程表4.1.4规定的最大裂缝宽度限值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.2.2放松预应力筋时，混凝土立方体抗压强度应符合设计规定。如设计无要求时，不宜低于设计的混凝土强度等级值的75％。4.2.2混凝土强度偏低，过早的放松预应力筋会造成较大的预应力损失，同时也可能因局部受力过大造成混凝土顺筋裂缝和损伤。工程实践表明，一般情况下，对于混凝土强度等级不低于C30的预应力构件，按75％设计强度放松预应力筋，构件受力状态和粘结锚固性能均满足要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.2放松预应力筋时，混凝土立方体抗压强度应符合设计规定。如设计无要求时，不宜低于设计的混凝土强度等级值的75％。4.2.2混凝土强度偏低，过早的放松预应力筋会造成较大的预应力损失，同时也可能因局部受力过大造成混凝土顺筋裂缝和损伤。工程实践表明，一般情况下，对于混凝土强度等级不低于C30的预应力构件，按75％设计强度放松预应力筋，构件受力状态和粘结锚固性能均满足要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5结构构件设计5.1承载能力极限状态计算5结构构件设计5.1承载能力极限状态计算5.1.1结构构件的正截面承载力计算应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定。5.1.1冷轧带肋钢筋混凝土和预应力混凝土受弯构件基本性能试验表明，无论是无明显屈服点或有屈服点冷轧带肋钢筋试件，其正截面的应变分布基本符合平截面假定，试件破坏特征与配置其他钢筋的混凝土构件相近，在进行承载力计算时，可按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定执行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.3在荷载标准组合下，受弯构件抗裂验算边缘的混凝土法向应力应按下式计算：σck=Mk/W0(5.2.3)式中：Mk——按荷载标准组合计算的弯矩值；W0——构件换算截面受拉边缘的弹性抵抗矩。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.2.5当需对先张法预应力混凝土构件端部区段进行正截面和斜截面抗裂验算时，应考虑预应力筋在其预应力传递长度ltr范围内实际应力值的变化，可按本规程附录B的规定采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.2.5当需对先张法预应力混凝土构件端部区段进行正截面和斜截面抗裂验算时，应考虑预应力筋在其预应力传递长度ltr范围内实际应力值的变化，可按本规程附录B的规定采用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.1.2在构件中配置的冷轧带肋钢筋宜采用单根分散配筋的方式，当配筋数量较多且直径不大于8mm时，也可采用两根并筋配筋。当采用并筋的配筋形式时，可按面积相等的原则等效为单根钢筋，并按单根钢筋的等效直径确定钢筋间距、锚固长度、搭接长度、保护层厚度等构造措施。6.1.2并筋主要用在预应力空心板中，当板底配筋较多、两孔洞间的间距有限时，可采用两根并筋的形式。对于折线张拉的预应力筋，应适当考虑并筋对预应力损失等参数的不利影响。当有需要时，梁、柱的箍筋也可采用并筋。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.2在构件中配置的冷轧带肋钢筋宜采用单根分散配筋的方式，当配筋数量较多且直径不大于8mm时，也可采用两根并筋配筋。当采用并筋的配筋形式时，可按面积相等的原则等效为单根钢筋，并按单根钢筋的等效直径确定钢筋间距、锚固长度、搭接长度、保护层厚度等构造措施。6.1.2并筋主要用在预应力空心板中，当板底配筋较多、两孔洞间的间距有限时，可采用两根并筋的形式。对于折线张拉的预应力筋，应适当考虑并筋对预应力损失等参数的不利影响。当有需要时，梁、柱的箍筋也可采用并筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.3板6.3板6.3.1板中受力钢筋的间距，当板厚不大于150mm时不宜大于200mm；当板厚大于150mm时不宜大于板厚的1.5倍，且不宜大于250mm。6.3.1本条取消了受力冷轧带肋钢筋直径的要求，主要是考虑到根据材料供货条件可能应用到5.5mm直径的钢筋作为受力钢筋，部分预制混凝土构件中也会应用到5mm直径的钢筋作为受力钢筋。板中钢筋间距的规定与原规程规定相同。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.3板6.3板6.3.1板中受力钢筋的间距，当板厚不大于150mm时不宜大于200mm；当板厚大于150mm时不宜大于板厚的1.5倍，且不宜大于250mm。6.3.1本条取消了受力冷轧带肋钢筋直径的要求，主要是考虑到根据材料供货条件可能应用到5.5mm直径的钢筋作为受力钢筋，部分预制混凝土构件中也会应用到5mm直径的钢筋作为受力钢筋。板中钢筋间距的规定与原规程规定相同。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.6对预应力混凝土简支板，当板厚大于120mm时，宜在构件端部l00mm范围内设置附加的上部钢筋网片。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【6.3.6对预应力混凝土简支板，当板厚大于120mm时，宜在构件端部l00mm范围内设置附加的上部钢筋网片。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.1.4冷轧带肋钢筋的外观质量应全数目测检查，检验批可按盘或捆确定。钢筋表面不得有裂纹、毛刺及影响性能的锈蚀、机械损伤、外形尺寸偏差。7.1.4本条规定了冷轧带肋钢筋的表面质量要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.1.5CRB550、CRB600H钢筋的重量偏差、拉伸试验和弯曲试验的检验批重量不应超过10t，每个检验批的检验应符合下列规定：1每个检验批由3个试样组成。应随机抽取3捆(盘)，从每捆(盘)抽一根钢筋(钢筋一端)，并在任一端截去500mm后取一个长度不小于300mm的试样。3个试样均应进行重量偏差检验，再取其中2个试样分别进行拉伸试验和弯曲试验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.6CRB650、CRB650H、CRB800、CRB800H和CRB970钢筋的重量偏差、拉伸试验和反复弯曲试验的检验批重量不应超过5t。当连续10批且每批的检验结果均合格时，可改为重量不超过10t为一个检验批进行检验。每个检验批的检验应符合下列规定：1每个检验批由3个试样组成。应随机抽取3盘，从每盘任一端截去500mm后取一个长度不小于300mm的试样。3个试样均进行重量偏差检验，再取其中2个试样分别进行拉伸试验和反复弯曲试验。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.1.6CRB650、CRB650H、CRB800、CRB800H和CRB970钢筋的重量偏差、拉伸试验和反复弯曲试验的检验批重量不应超过5t。当连续10批且每批的检验结果均合格时，可改为重量不超过10t为一个检验批进行检验。每个检验批的检验应符合下列规定：1每个检验批由3个试样组成。应随机抽取3盘，从每盘任一端截去500mm后取一个长度不小于300mm的试样。3个试样均进行重量偏差检验，再取其中2个试样分别进行拉伸试验和反复弯曲试验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.1.7冷轧带肋钢筋拉伸试验、弯曲试验、反复弯曲试验应按现行国家标准《金属材料拉伸试验第1部分：室温试验方法》GB/T228.1、《金属材料弯曲试验方法》GB/T232、《金属材料线材反复弯曲试验方法》GB/T238的有关规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.1.7冷轧带肋钢筋拉伸试验、弯曲试验、反复弯曲试验应按现行国家标准《金属材料拉伸试验第1部分：室温试验方法》GB/T228.1、《金属材料弯曲试验方法》GB/T232、《金属材料线材反复弯曲试验方法》GB/T238的有关规定执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.2.3钢筋加工的形状、尺寸应符合设计要求。钢筋加工的允许偏差应符合表7.2.3的规定：表7.2.3钢筋加工的允许偏差7.2.2、7.2.3钢筋弯折规定基本同原规程，仅针对箍筋弯折增加了平直段长度的规定，对于非抗震和抗震构件，国家标准《混凝土结构工程施工规范》GB50666分别规定不应小于箍筋直径的5倍和10倍。除本规程的规定外，钢筋加工尚应符合现行国家标准《混凝土结构工程施工规范》GB50666的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.4冷轧带肋钢筋的连接可采用绑扎搭接或专门焊机进行的电阻点焊，不得采用对焊或手工电弧焊。7.2.4冷轧带肋钢筋作为冷加工钢筋的一种，其生产工艺决定了其无法进行对焊或手工电弧焊，仅能采用电阻点焊。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.3.4当采用镦头锚定时，钢筋镦头的直径不应小于钢筋直径的1.5倍，头部不歪斜，无裂纹，其抗拉强度不得低于钢筋强度标准值的90％。7.3.4原规程修订时，修订组进行的直径5mm的650级和800级钢筋镦头试验结果表明，钢筋经冷镦后在镦头附近3mm～6mm区域强度略有降低。650级钢筋镦头强度相当原材强度的96％，800级钢筋镦头强度相当原材强度的98％。上述两种钢筋的镦头强度均远超过90％钢筋强度标准值，可见冷轧带肋钢筋镦头的强度满足标准要求，且具有一定裕量。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【7.3.7钢筋的预应力值应按下列规定进行抽检：1长线法张拉每一工作班应按构件条数的10％抽检，且不得少于一条；短线法张拉每一工作班应按构件数量的1％抽检，且不得少于一件；2检测应在张拉完毕后一小时进行。7.3.7钢筋预应力值抽检数量，根据冷轧带肋钢筋预应力空心板多年生产经验总结，本条规定比较切实可行，除了规定最低抽检数量外，又根据生产量按一定比例增加抽检数量，对大厂或小厂均具有适当的宽严程度。检测时间明确规定张拉完毕后一小时进行，是考虑顶应力筋松弛损失随时间而变化，一小时基本符合现场张拉操作进程，同时给一个统一的检测时间。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.7钢筋的预应力值应按下列规定进行抽检：1长线法张拉每一工作班应按构件条数的10％抽检，且不得少于一条；短线法张拉每一工作班应按构件数量的1％抽检，且不得少于一件；2检测应在张拉完毕后一小时进行。7.3.7钢筋预应力值抽检数量，根据冷轧带肋钢筋预应力空心板多年生产经验总结，本条规定比较切实可行，除了规定最低抽检数量外，又根据生产量按一定比例增加抽检数量，对大厂或小厂均具有适当的宽严程度。检测时间明确规定张拉完毕后一小时进行，是考虑顶应力筋松弛损失随时间而变化，一小时基本符合现场张拉操作进程，同时给一个统一的检测时间。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【附录A高延性冷轧带肋钢筋的技术指标附录A高延性冷轧带肋钢筋的技术指标A.0.1高延性二面肋钢筋的尺寸、重量及允许偏差应符合表A.0.1的规定。表A.0.1高延性二面肋钢筋的尺寸、重量及允许偏差注：1横肋1/4处高、横肋顶宽供孔型设计用；2二面肋钢筋允许有高度不大于0.5h的纵肋；3只要力学性能符合本规程第A.0.2条的要求，可采用无纵肋的钢筋，但应征得用户同意。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【附录A高延性冷轧带肋钢筋的技术指标附录A高延性冷轧带肋钢筋的技术指标A.0.1高延性二面肋钢筋的尺寸、重量及允许偏差应符合表A.0.1的规定。表A.0.1高延性二面肋钢筋的尺寸、重量及允许偏差注：1横肋1/4处高、横肋顶宽供孔型设计用；2二面肋钢筋允许有高度不大于0.5h的纵肋；3只要力学性能符合本规程第A.0.2条的要求，可采用无纵肋的钢筋，但应征得用户同意。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【附录B预应力混凝i构件端部锚固区计算附录B预应力混凝i构件端部锚固区计算B.0.1当对先张法预应力混凝土构件端部锚固区的正截面和斜截面受弯承载力进行计算时，锚固区内的预应力冷轧带肋钢筋抗拉强度设计值可按下列规定取用：1在锚固起点处为0，在锚固终点处为fpy，在两点之间按直线内插法取用；2预应力冷轧带肋钢筋锚固长度la不应小于表B.0.1规定的数值。表B.0.1预应力冷轧带肋钢筋的最小锚固长度(mm)注：1当采用骤然放松预应力筋的施工工艺时,锚固长度la的起点应从距构件末端0.25ltr处开始计算，预应力筋的传递长度ltr应按表B.0.2取用；2d为钢筋公称直径(mm)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【1总则1总则1.0.1为了在冷轧扭钢筋混凝土构件设计与施工中贯彻执行国家的技术经济政策，做到技术先进、经济合理、安全适用、确保质量，制定本规程。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.2本规程适用于工业与民用建筑及一般构筑物采用冷轧扭钢筋配筋的钢筋混凝土结构和先张法预应力冷轧扭钢筋混凝土中、小型结构构件的设计与施工。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1术语2.1.1冷轧扭钢筋cold-rolledandtwistedbars低碳钢热轧圆盘条经专用钢筋冷轧扭机调直、冷轧并冷扭(或冷滚)一次成型具有规定截面形式和相应节距的连续螺旋状钢筋(代号CTB)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.2节距pitch冷轧扭钢筋截面位置沿钢筋轴线旋转变化[Ⅰ型为二分之一周期(180°)，Ⅱ型为四分之一周期(90°)，Ⅲ型为三分之一周期(120°)]的前进距离。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【2.1.3轧扁厚度rolledthickness冷轧扭钢筋成型后，矩形截面较小边尺寸。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2.1.4标志直径markeddiameter冷轧扭钢筋加工前原材料(母材)的公称直径(d)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.4标志直径markeddiameter冷轧扭钢筋加工前原材料(母材)的公称直径(d)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2.1.4标志直径markeddiameter冷轧扭钢筋加工前原材料(母材)的公称直径(d)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【2.1.5公称横截面面积nominalsectionalarea按冷轧扭钢筋原材料公称直径和规定面缩率计算的平均横截面面积。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.2.2冷轧扭钢筋的规格及截面参数应按表3.2.2采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.2冷轧扭钢筋的规格及截面参数应按表3.2.2采用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.2冷轧扭钢筋的规格及截面参数应按表3.2.2采用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.2.2冷轧扭钢筋的规格及截面参数应按表3.2.2采用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.5当构件制作时预先起拱，且使用上也允许时，则在验算挠度时，可将计算所得的挠度值减去起拱值；对预应力冷轧扭钢筋混凝土构件，尚可减去预加力所产生的反拱值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.7预制构件尚应按制作、运输及安装时的荷载设计值进行施工阶段的验算。进行构件的吊装验算时，应将构件自重乘以动力系数，动力系数可取1.5，但根据吊装时的受力情况，动力系数可适当增减。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.9现浇连续板可考虑塑性内力重分布的分析方法，其内力调幅值不宜大于15％。4.1.1～4.1.9冷轧扭钢筋混凝土结构的设计计算理论和方法同现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010，在常用范围内，本规程列出受弯构件挠度及最大裂缝宽度允许值。经过一定数量连续构件的试验，冷轧扭钢筋连续板具有较好的塑性性能，有明显的内力重分布现象，并有近10年的工程实践经验。结合控制冷轧扭钢筋混凝土连续板在正常使用阶段裂缝宽度的限制条件，其连续板支座负弯矩调幅值可取弹性体系计算值的15％，设计人员可根据应用部位或试验依据酌情取值，例如双向连续板的安全储备较大，调幅可适当放宽。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.2.3预应力冷轧扭钢筋中预应力损失值可按表4.2.3的规定计算。当计算求得的预应力总损失值小于100N/mm2时，应取100N/mm2。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【650级的预应力冷轧扭钢筋实测1000h的应力松弛损失在3.30％～3.56％σcon范围，张拉后1h的应力松弛率在1％左右。为保证构件的安全，取应力松弛损失值上限为8％σcon。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.5先张法预应力冷轧扭钢筋混凝土构件端部锚固区的正截面和斜截面受弯承载力可不作计算。如需计算可按本规程附录A的规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.1.2受拉冷轧扭钢筋和受压混凝土同时达到其强度设计值时的相对界限受压区高度ξb应按下列规定采用：1对钢筋混凝土构件，可取ξb＝0.370。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2斜截面承载力计算5.2斜截面承载力计算5.2.1冷轧扭钢筋配筋的混凝土结构构件，其斜截面受弯承载力的计算，应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2矩形、T形和工形截面的受弯构件，其受剪截面应符合下列条件：当hw/b≤4时：当hw/b≥6时：当4＜hw/b＜6时，按线性内插法确定。式中V——构件斜截面上的最大剪力设计值；b——矩形截面宽度、T形截面或工形截面的腹板宽度；hw——截面的腹板高度；矩形截面取有效高度；对T形截面，取有效高度减去翼缘高度；对工形截面，取腹板净高。注：1.对T形或工形截面的简支受弯构件，当有实践经验时，公式(5.2.2-1)中的系数可改用0.3。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【2.对受拉边倾斜的构件，当有实践经验时，其受剪截面的控制条件可适当放宽。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.2.3不配置箍筋和弯起钢筋的一般板类受弯构件，其斜截面的受剪承载力应按下式确定：式中ft——混凝土轴心抗拉强度设计值，应按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002表4.1.4采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.2.5矩形、T形和工形截面的一般受弯构件，当符合下列公式的要求时，可不进行斜截面的受剪承载力计算，而仅需根据国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.2.9、10.2.10、10.2.11条的有关规定，按构造要求配置箍筋。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.1.3预应力混凝土受弯构件的斜截面抗裂验算应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定。6.1.1～6.1.3原规程JGJ115-97的裂缝计算公式是根据Ⅰ型冷轧扭钢筋的梁、板试验取钢筋表面系数0.85而得，本次修订补充了Ⅱ、Ⅲ型冷轧扭钢筋的梁、板试验。其实测裂缝宽度与计算值的比较如表1：从表1可知，采用GB50010计算公式，计算裂缝宽度均大于实测值，为与国家规范协调一致，故取GB50010计算公式。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.4当需对先张法预应力混凝土构件端部区段进行正截面和斜截面抗裂验算时，应考虑预应力钢筋在其预应力传递长度ltr范围内实际应力值的变化，可按本规程附录A的规定采用。6.1.4预应力冷轧扭钢筋混凝土构件的裂缝验算，按GB50010的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.4预应力冷轧扭钢筋混凝土受弯构件在使用阶段的预加力反拱值，可用结构力学方法按刚度EcI0进行计算，并应考虑预压应力长期作用的影响，将计算求得的预加力反拱值乘以增大系数2；在计算中，预应力钢筋的应力应扣除全部预应力损失。注：对恒载较小的构件，应考虑反拱过火对使用的不利影响。6.2.1～6.2.4受弯构件挠度验算均同GB50010。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.2.4预应力冷轧扭钢筋混凝土受弯构件在使用阶段的预加力反拱值，可用结构力学方法按刚度EcI0进行计算，并应考虑预压应力长期作用的影响，将计算求得的预加力反拱值乘以增大系数2；在计算中，预应力钢筋的应力应扣除全部预应力损失。注：对恒载较小的构件，应考虑反拱过火对使用的不利影响。6.2.1～6.2.4受弯构件挠度验算均同GB50010。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.5冷轧扭钢筋混凝土受弯构件，当符合本规程附录D规定的条件时，可不验算挠度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.3预应力冷轧扭钢筋混凝土构件施工阶段验算6.3预应力冷轧扭钢筋混凝土构件施工阶段验算6.3.1预应力冷轧扭钢筋混凝土构件在制作、运输和安装等施工阶段预拉区不允许出现裂缝的构件，在预加应力、自重及施工荷载作用下(必要时应考虑动力系数)截面边缘的混凝土法向拉(压)应力应按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定进行验算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.4.4当预应力混凝土受弯构件正截面承载力符合下列条件时，可不遵守本规程公式(7.4.3-1)的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.4.4当预应力混凝土受弯构件正截面承载力符合下列条件时，可不遵守本规程公式(7.4.3-1)的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【1.4M≤Mu(7.4.4)式中M——弯矩设计值；Mu——构件的实际正截面受弯承载力设计值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【7.5.4板中受力钢筋的间距；当板厚h≤150mm时，不宜大于200mm；当板厚h＞150mm时，不宜大于1.5h，且不宜大于250mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.5.12冷轧扭钢筋叠合板的构造，可按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.6节规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.5.12冷轧扭钢筋叠合板的构造，可按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.6节规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7.6梁7.6梁7.6.1梁纵向受力钢筋直径，应符合下列规定：当梁高h＜300mm时，不应小于8mm(标志直径)；当梁高h≥300mm时，不应小于10mm(标志直径)；梁上部纵向钢筋水平方向的净距离不应小于30mm；梁下部纵向钢筋水平方向的净距离不应小于25mm；当梁下部纵向钢筋多于两层时，两层以上钢筋水平方向的中距应比下面两层的中距增大一倍。各层钢筋之间的净距离不应小于25mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.6.2简支梁和连续梁简支端的下部纵向受力钢筋，其伸入梁支座范围内的锚固长度las应符合下列规定：当V≤0.7ftbh0时las≥10d(标志直径)；当V＞0.7ftbh0时las≥15d(标志直径)。如纵向受力钢筋伸入梁支座范围内的锚固长度不符合上述要求时，应采取有效的锚固措施。支承在砌体上的钢筋混凝土独立梁，在纵向受力钢筋的锚固长度las范围内应配置不少于两个箍筋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.6.3梁支座截面负弯矩纵向受拉钢筋不宜在受拉区截断。当必须截断时，应符合国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.2.3条规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.6.3梁支座截面负弯矩纵向受拉钢筋不宜在受拉区截断。当必须截断时，应符合国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.2.3条规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.6.5梁内受扭纵向钢筋配筋率ρtl及构造应符合国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.2.5条规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.6.6当梁端实际受到部分约束但按简支计算时，应按国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2002第10.2.6条执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.6.9冷轧扭钢筋在搭接接头长度范围内，其箍筋的间距不应大于最小搭接钢筋标志直径d的10倍，且不应大于100mm。7.6.1～7.6.9冷轧扭钢筋最大标志直径为12mm，因此在梁内应用主要是小跨度的楼层次梁和过梁等非抗震构件，有关配筋构造应符合GB50010要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8冷轧扭钢筋混凝土构件的施工8.1冷轧扭钢筋成品的验收和复检8冷轧扭钢筋混凝土构件的施工8.1冷轧扭钢筋成品的验收和复检8.1.1冷轧扭钢筋的成品规格及检验方法，应符合现行行业标准《冷轧扭钢筋》JG190-2006的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2截面控制尺寸：Ⅰ型、Ⅱ型冷轧扭钢筋截面尺寸的测量，用精度为0.02mm的游标卡尺在试样两端量取，并取其算术平均值，Ⅲ型钢筋内、外圆直径的测量用带滑尺的精度为0.02mm游标卡尺，量测试样三个不同位置取其算术平均值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3节距的量测用精度为1.0mm直尺量取不少于3个整节距长度，取其平均值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【4冷轧扭钢筋定尺长度用精度为1.0mm钢尺量测，其允许偏差为：单根长度大于8m时为±15mm；单根长度小于或等于8m时为±10mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6冷轧扭钢筋的力学性能，应符合本规程表8.1.4的规定。进行力学性能复检时，应从每批冷轧扭钢筋中随机仙取三根样件，先进行外观及截面尺寸的量测，合格后再取两根进行拉伸试验，一根进行冷弯试验。拉伸试验应遵照现行行业标准《冷轧扭钢筋》190-2006的规定执行。当所有试样均合格时，该批冷轧扭钢筋可定为合格品。当有不合格时，应按现行行业标准《冷轧扭钢筋》JG190-2006的规定进行复试和判定。7在现场抽检冷轧扭钢筋过程中，发现力学性能有明显异常时，应对原材料的化学成分重新复检。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2严禁采用对冷轧扭钢筋有腐蚀作用的外加剂。（自2022年4月1日起废止该条，点击查看：新规《混凝土结构通用规范》GB55008-2021）8.2.2冷轧扭钢筋较同标志直径母材断面面积小而较同截面圆钢的周长大，对腐蚀较敏感，故严禁采用对钢筋有腐蚀作用的外加剂。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.2.2严禁采用对冷轧扭钢筋有腐蚀作用的外加剂。（自2022年4月1日起废止该条，点击查看：新规《混凝土结构通用规范》GB55008-2021）8.2.2冷轧扭钢筋较同标志直径母材断面面积小而较同截面圆钢的周长大，对腐蚀较敏感，故严禁采用对钢筋有腐蚀作用的外加剂。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【8.2.7Ⅲ型冷轧扭钢筋(CTB550级)可用于焊接网。8.2.7Ⅲ型冷轧扭钢筋(CTB550级)外型为圆形螺旋肋，可用于焊接网。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9预应力冷轧扭钢筋混凝土构件的施工工艺9.1原材料及设备检验9预应力冷轧扭钢筋混凝土构件的施工工艺9.1原材料及设备检验9.1.1预应力冷轧扭筋进场后，应按本规程第8.1节进行成品的验收和复检，合格后方可使用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.1.2预应力冷轧扭筋用的锚具、夹具在使用前应进行外观检查，其表面应无污物、锈蚀、机械损伤和裂缝。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【9.1.3施加预应力用的各种机具设备仪表应由专人使用，并应定期检查维修和校验。对长线生产的张拉机，其测力误差不得超过3％，应每3个月校验一次，校验设备的精度不能低于1级。对短线生产的油泵上配套的压力表的精度不得低于1.5级。千斤顶和油泵的校验期限不宜超过半年。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【9.1.4当采用镦头锚固时，钢筋镦头的直径不应小于钢筋直径的1.5倍，头部不得歪斜和有裂缝，其抗拉强度不得低于钢筋强度标准值的90％。9.1.1～9.1.4对预应力冷轧扭钢筋的原材料、锚具、夹具等进行系统的外观检查和相关力学性能检验，是保证原材料质量的首要工作。对张拉机具设备、仪表应由专人负责使用，定期检查维修和按规定日期进行校验，对镦头锚所要求的几何直径，外观及抗拉强度等均应进行一一检验。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.2预应力冷轧扭钢筋的张拉9.2预应力冷轧扭钢筋的张拉9.2.1预应力张拉台座的基层必须清洁平整，在基层上应铺隔离层，隔离层可采用细砂及塑料薄膜，也可采用塑料薄膜与滑石粉，或涂机油与滑石粉。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.2.2铺放预应力钢筋并张拉。为减小预应力损失和提高构件的抗裂性，可按张拉控制应力限值提高0.05fptk。应保持预应力冷轧扭钢筋的清洁。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.2.3长线生产时铺放预应力冷轧扭钢筋，如遇长度不够，可采用钢丝绑扎器绑扎法连接。绑扎长度不得小于40d。短线张拉时，同一构件各钢筋镦头后有效长度偏差不得大于2mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【9.2.3长线生产时铺放预应力冷轧扭钢筋，如遇长度不够，可采用钢丝绑扎器绑扎法连接。绑扎长度不得小于40d。短线张拉时，同一构件各钢筋镦头后有效长度偏差不得大于2mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.2.4对冷轧扭钢筋，可采用钢筋内力测定仪测定钢筋的实际应力值。构件内总的张拉值与设计规定值比，允许偏差应为±5％。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【9.2.5预应力冷轧扭钢筋张拉实测伸长值，与计算伸长值的允许偏差应为±6％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【9.2.6实测伸长值应在初应力为张拉控制应力10％左右开始量测，并加上初应力段的推算弹性伸长值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.2.6实测伸长值应在初应力为张拉控制应力10％左右开始量测，并加上初应力段的推算弹性伸长值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【9.2.7当实际伸长值超过规定值时，应暂停张拉，找出原因，采取措施，方可继续张拉。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.2.7当实际伸长值超过规定值时，应暂停张拉，找出原因，采取措施，方可继续张拉。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.2.7当实际伸长值超过规定值时，应暂停张拉，找出原因，采取措施，方可继续张拉。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【9.2.8浇筑混凝土前发生断裂或滑脱的预应力钢筋必须更换。混凝土浇筑后，其断裂或滑脱的预应力钢筋数量不得超过同一构件预应力筋总数的5％，且严禁相邻两根断裂或滑脱。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.2.8浇筑混凝土前发生断裂或滑脱的预应力钢筋必须更换。混凝土浇筑后，其断裂或滑脱的预应力钢筋数量不得超过同一构件预应力筋总数的5％，且严禁相邻两根断裂或滑脱。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【9.2.10为确保预应力值准确，预应力张拉时与浇筑混凝土时的温差不得超过20℃；张拉后应及时浇筑混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【9.2.11长线生产中预应力冷轧扭钢筋在锚定后的滑移值超过5mm时，应重新张拉。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.3预应力冷轧扭钢筋混凝土构件的制作9.3预应力冷轧扭钢筋混凝土构件的制作9.3.1构件混凝土必须连续浇筑，不得间断，并加强养护，防止在预应力钢筋放松前干缩裂缝。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.3.2放松预应力钢筋时，混凝土强度等级应达到或超过设计值的75％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【9.4预应力筋的放松9.4预应力筋的放松9.4.1放松预应力筋时要求对称同步均匀缓慢，防止构件因放松钢筋而受到突然冲击。放松顺序应符合设计要求，当无设计要求时，应符合下列规定：1应先放松受压区的钢筋，后放松受拉区的钢筋；2板类构件剪筋应从截面两侧向中间同步对称进行；3长线台座生产的构件在剪断钢筋时，宜从台座中间向两端进行；4剪筋的用力平稳，不得施加扭力；5对用胎膜生产的构件，放松预应力钢筋时应采取防止构件端部产生裂缝的有效措施，并使构件能自由滑动。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.4.2在长线台座上生产的构件，放松预应力钢筋可采用逐根剪断的方法。在短线钢模上生产的构件，放松预应力钢筋，只要将梳丝板上的螺帽旋开，就能逐渐将全部钢筋放松。9.4.1、9.4.2放松预应力钢筋是先张法预应力构件生产中的最后一道工序。放松预应力钢筋应在混凝土达到一定强度后，才能进行。如设计没有特殊要求，一般应在混凝土强度达到设计强度的75％时，方可进行。放松预应力钢筋时要求：先放松受压钢筋，后放松受拉区钢筋，先两侧后中间，对称、同步、均匀、缓慢，严防放松对钢筋的突然冲击和扭力。张拉端夹具变形和钢筋内缩值，应符合本规程的限值要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2预应力冷轧扭钢筋的最小锚固长度la可按表A.0.1取用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2预应力冷轧扭钢筋的预应力传递长度ltr可按表A.0.2取用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【附录BⅠ型冷轧扭钢筋与HPB235抗拉强度设计代换附录BⅠ型冷轧扭钢筋与HPB235抗拉强度设计代换B.0.1当结构构件的承载能力采用Ⅰ型冷轧扭钢筋代换HPB235时，其截面面积应按下式计算：As=0.583A1(B.0.1)式中As——冷轧扭钢筋截面面积；A1——HPB235截面面积。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【附录BⅠ型冷轧扭钢筋与HPB235抗拉强度设计代换附录BⅠ型冷轧扭钢筋与HPB235抗拉强度设计代换B.0.1当结构构件的承载能力采用Ⅰ型冷轧扭钢筋代换HPB235时，其截面面积应按下式计算：As=0.583A1(B.0.1)式中As——冷轧扭钢筋截面面积；A1——HPB235截面面积。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【B.0.2冷轧扭钢筋与HPB235单根抗拉强度设计值可按表B.0.2取用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【C.0.3系数αs可按下式计算：附录D冷轧扭钢筋混凝土受弯构件不需作挠度验算的最大跨高比附录D冷轧扭钢筋混凝土受弯构件不需作挠度验算的最大跨高比D.0.1对配置冷轧扭钢筋、混凝土强度等级为C20、允许挠度值为l0/200、结构构件的重要性系数γ0为1、活荷载的准永久系数ψq为0.4，且承受均布荷载的简支受弯构件，其跨高比不大于图D.0.1的相应数值时，可不进行挠度验算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.3在冻土地基上进行建筑地基基础的设计时，除应符合本规范外。尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1切向冻胀力tangentialfrost-heaveforce地基土在冻结膨胀时，沿切向作用在基础侧表面的力。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1切向冻胀力tangentialfrost-heaveforce地基土在冻结膨胀时，沿切向作用在基础侧表面的力。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.2法向冻胀力normalfrost-heaveforce地基土在冻结膨胀时，沿法向作用在基础底面的力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.1.2法向冻胀力normalfrost-heaveforce地基土在冻结膨胀时，沿法向作用在基础底面的力。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2.1.4冻结强度freezingstrength土与基础侧表面冻结在一起的剪切强度。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.5冻土抗剪强度shearstrengthoffrozensoils冻结土体抵抗剪应力的强度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.5冻土抗剪强度shearstrengthoffrozensoils冻结土体抵抗剪应力的强度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.11衔接多年冻土connectedfrozenground直接位于季节融化层之下的多年冻土。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.13整体状构造massivecryostructure冻土内没有肉眼能看得到的较大冰体的构造。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.14层状构造layeredcryostructure冻土内的冰呈层状分布的构造，2.1.15网状构造reticulatedcryostructure冻土内由不同大小、形状和方向的冰体形成大致连续网格的构造。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.16冰夹层icelayers层状和网状构造冻土中的薄冰层。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.21地温年振幅annualamplitudeoftemperatureinground地表或地中某点，一年中地温最高和最低值之差的一半。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}]